[[{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Emisie_z\u00e1kladn\u00fdch_zne\u010dis\u0165uj\u00facich_l\u00e1tok_pod\u013ea_monitorovac\u00edch_stan\u00edc_od_roku_2017/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Zne\u010dis\u0165ovanie_ovzdu\u0161ia_pod\u013ea_prev\u00e1dzkovate\u013ea_a_emisi\u00ed/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Mno\u017estvo_komun\u00e1lneho_odpadu_od_roku_2018/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/SODB 2011 - S\u00fakromn\u00e9 dom\u00e1cnosti pod\u013ea ve\u013ekosti/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/SODB 2011 - Obyvate\u013estvo pod\u013ea ekonomickej aktivity/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/SODB 2011 - Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea miesta narodenia/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/SODB 2011 - Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea postavenia v zamestnan\u00ed/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/SODB 2011 - Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea miesta pracoviska/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/SODB 2011 - Byty pod\u013ea obdobia v\u00fdstavby/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/SODB 2011 - Ob\u00fdvan\u00e9 byty pod\u013ea formy vlastn\u00edctva/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Zamestn\u00e1vanie \u0161t\u00e1tnych pr\u00edslu\u0161n\u00edkov tret\u00edch kraj\u00edn s platn\u00fdm povolen\u00edm na zamestnanie n/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/tmpy24fne3fxxxx/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/tmpsh988bwkaaa/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det os\u00f4b  ktor\u00fdm bol poskytnut\u00fd aktiva\u010dn\u00fd pr\u00edspevok/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea s\u00fa\u010dasnej ekonomickej aktivity v z\u00e1kladn\u00fdch s\u00eddeln\u00fdch jedn/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea pohlavia v z\u00e1kladn\u00fdch s\u00eddeln\u00fdch jednotk\u00e1ch - anonymizovan/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea najvy\u0161\u0161ieho dosiahnut\u00e9ho vzdelania v z\u00e1kladn\u00fdch s\u00eddeln\u00fdch/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea veku v z\u00e1kladn\u00fdch s\u00eddeln\u00fdch jednotk\u00e1ch - anonymizovan\u00e9/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea n\u00e1rodnosti v z\u00e1kladn\u00fdch s\u00eddeln\u00fdch jednotk\u00e1ch - anonymizov/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea \u0161t\u00e1tnej pr\u00edslu\u0161nosti v z\u00e1kladn\u00fdch s\u00eddeln\u00fdch jednotk\u00e1ch - anony/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea n\u00e1bo\u017eensk\u00e9ho vyznania v z\u00e1kladn\u00fdch s\u00eddeln\u00fdch jednotk\u00e1ch - anon/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea d\u00f4vodu pris\u0165ahovania do s\u00fa\u010dasn\u00e9ho miesta pobytu v z\u00e1kladn\u00fdch s/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea materinsk\u00e9ho jazyka v z\u00e1kladn\u00fdch s\u00eddeln\u00fdch jednotk\u00e1ch - anonym/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea naj\u010dastej\u0161ie pou\u017e\u00edvan\u00e9ho jazyka  v dom\u00e1cnosti v z\u00e1kladn\u00fdch s\u00edd/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea naj\u010dastej\u0161ie pou\u017e\u00edvan\u00e9ho jazyka  na verejnosti v z\u00e1kladn\u00fdch s\u00ed/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea po\u010d\u00edta\u010dovej znalosti \u2013 pr\u00e1ca s elektronickou po\u0161tou v z\u00e1kladn\u00fd/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea po\u010d\u00edta\u010dovej znalosti - pr\u00e1ca s internetom v z\u00e1kladn\u00fdch s\u00eddeln\u00fd/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea po\u010d\u00edta\u010dovej znalosti \u2013 pr\u00e1ca s tabu\u013ekami v z\u00e1kladn\u00fdch s\u00eddeln\u00fdc/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det bytov pod\u013ea celkovej plochy bytu v z\u00e1kladn\u00fdch s\u00eddeln\u00fdch jednotk\u00e1ch/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det bytov pod\u013ea obytnej plochy bytu v z\u00e1kladn\u00fdch s\u00eddeln\u00fdch jednotk\u00e1ch/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det bytov pod\u013ea po\u010dtu obytn\u00fdch miestnost\u00ed v z\u00e1kladn\u00fdch s\u00eddeln\u00fdch jednotk\u00e1ch/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det bytov pod\u013ea ob\u00fdvanosti v z\u00e1kladn\u00fdch s\u00eddeln\u00fdch jednotk\u00e1ch/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det n\u00e1v\u0161tevn\u00edkov a p\u00f4vodcov Arch\u00edvu mesta Bratislavy/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Vyhodnotenie d\u013a\u017eky cyklistickej siete v Bratislave v roku 2018 (4. kvart\u00e1l)/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Dotazn\u00edkov\u00fd prieskum k pl\u00e1novanej revitaliz\u00e1cii Kr\u00ed\u017enej ulice/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Dotazn\u00edkov\u00fd prieskum k pl\u00e1novanej revitaliz\u00e1cii budovy b\u00fdval\u00fdch k\u00fape\u013eov Gr\u00f6ssling/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Dotazn\u00edkov\u00fd prieskum k pl\u00e1novanej revitaliz\u00e1cii parku Mudrochova a priestoru pre/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Dotazn\u00edkov\u00fd prieskum k pl\u00e1novanej revitaliz\u00e1cii Vran\u010dovi\u010dovej ulice/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Dotazn\u00edkov\u00fd prieskum k pl\u00e1novanej revitaliz\u00e1cii kult\u00farneho strediska \u017darnovick\u00e1/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Dotazn\u00edkov\u00fd prieskum k pl\u00e1novanej revitaliz\u00e1cii Sadu Janka Kr\u00e1\u013ea a Tyr\u0161ovho n\u00e1bre\u017eia/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Dotazn\u00edkov\u00fd prieskum k pl\u00e1novanej revitaliz\u00e1cii okolia jazera Rohl\u00edk v Ru\u017einove/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Demografia Bratislavy/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det trestn\u00fdch \u010dinov a po\u010det st\u00edhan\u00fdch a vy\u0161etrovan\u00fdch mladistv\u00fdch a malolet\u00fdch os\u00f4b/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/V\u00fdkony cestovn\u00e9ho ruchu v Bratislave - po\u010det prenocovan\u00ed/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/V\u00fdkony cestovn\u00e9ho ruchu v Bratislave - po\u010det n\u00e1v\u0161tevn\u00edkov/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Centr\u00e1lny register poskytovate\u013eov soci\u00e1lnych slu\u017eieb v Bratislavskom kraji/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det poberate\u013eov pr\u00edspevku na b\u00fdvanie/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/SODB 2011 - Byty pod\u013ea druhu budovy/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Demografia pod\u013ea miesta s\u010d\u00edtania (raster 1x1 km)/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/SODB 2011 - Obyvate\u013estvo pod\u013ea postavenia v dom\u00e1cnosti/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/SODB 2011 - Obyvate\u013estvo pod\u013ea rodinn\u00e9ho stavu/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/SODB 2011 - Rodiny pod\u013ea typu/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/SODB 2011 - S\u00fakromn\u00e9 dom\u00e1cnosti pod\u013ea typu/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/SODB 2011 - S\u00fakromn\u00e9 dom\u00e1cnosti pod\u013ea pr\u00e1vneho u\u017e\u00edvania bytu/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/SODB 2011 - Obyvate\u013estvo pod\u013ea najvy\u0161\u0161ieho dosiahnut\u00e9ho vzdelania/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/SODB 2011 - Obyvate\u013estvo pod\u013ea zamestnania/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/SODB 2011 - Byty pod\u013ea ob\u00fdvanosti/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea miesta trval\u00e9ho pobytu alebo obvykl\u00e9ho bydliska v z\u00e1kladn\u00fdch s/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea postavenia v zamestnan\u00ed (s\u00fa\u010dasn\u00e9ho alebo posledne vykon\u00e1van\u00e9ho/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det obyvate\u013eov pod\u013ea odvetvia ekonomickej \u010dinnosti v z\u00e1kladn\u00fdch s\u00eddeln\u00fdch jednotk\u00e1c/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Dotazn\u00edkov\u00fd prieskum k pl\u00e1novanej revitaliz\u00e1cii Trhoviska Mileti\u010dova/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det prijat\u00fdch \u017eiadost\u00ed o vydanie cestovn\u00e9ho pasu ob\u010danom pod\u013ea veku/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det prijat\u00fdch \u017eiadost\u00ed o vydanie cestovn\u00e9ho pasu ob\u010danom pod\u013ea po\u010dtu dn\u00ed/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/scitace_gps/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/\u0160t\u00e1tne_cesty_na_\u00fazem\u00ed_Bratislavy_zobrazenie/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Fakt\u00fary_Magistr\u00e1tu_hlavn\u00e9ho_mesta_SR_Bratislava_od_roku_2011/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Objedn\u00e1vky_Magistr\u00e1tu_hlavn\u00e9ho_mesta_SR_Bratislava_od_roku_2011/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Zmluvy_Magistr\u00e1tu_hlavn\u00e9ho_mesta_SR_Bratislava_zverejnen\u00e9_od_j\u00fala_2022/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/vklady_2020_2023/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/autorizacie_2020_2023/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/S\u00fabor_vzdel\u00e1vac\u00edch_in\u0161tit\u00faci\u00ed_v_r\u00e1mci_mesta_Bratislava/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Po\u010det_\u017eiakov_\u0161portov\u00fdch_tried_z\u00e1kladn\u00fdch_\u0161k\u00f4l_pod\u013ea_druhu_\u0161portu/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/survey123_f8f263dd1e1b4462b198bbb6395c354f_results/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Transfer_ne\u0161t\u00e1tnym_\u0161kol\u00e1m_a_\u0161kolsk\u00fdm_zariadeniam_poskytnut\u00fd_v_rokoch_2010___2023/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/DN_analyza/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/V\u00fdmera_\u00fazemia_pod\u013ea_druhu_pozemku_2019___2022/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Technick\u00e1_mapa_s_kladom_mapov\u00fdch_listov/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}], [{"table": "https://services8.arcgis.com/pRlN1m0su5BYaFAS/ArcGIS/rest/services/Sp\u00f4sob_nakladania_s_odpadmi_od_roku_2018/FeatureServer/0/query?where=1%3D1&outFields=*&returnGeometry=false&outSR=&f=json"}]]