	<!DOCTYPE html>
<html lang="sk-SK">

<head>

    <meta property="og:url" content="https://mib.sk/projekty/mapa/"/>
    <meta property="og:title" content="Mapa"/>
            <meta property="og:image" content="https://mib.sk/wp-content/themes/mib/img/mib-social.jpg"/>
        <meta property="og:description" content="Vyhľadať na mape"/>

    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">
    <link rel="profile" href="http://gmpg.org/xfn/11">

    <meta name='robots' content='index, follow, max-image-preview:large, max-snippet:-1, max-video-preview:-1' />
<link rel="alternate" hreflang="sk" href="https://mib.sk/projekty/mapa/" />
<link rel="alternate" hreflang="en" href="https://mib.sk/en/projekty/mapa/" />
<link rel="alternate" hreflang="x-default" href="https://mib.sk/projekty/mapa/" />

	<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->
	<title>Mapa - Metropolitný inštitút Bratislavy</title>
	<link rel="canonical" href="https://mib.sk/projekty/mapa/" />
	<meta property="og:locale" content="sk_SK" />
	<meta property="og:type" content="article" />
	<meta property="og:title" content="Mapa - Metropolitný inštitút Bratislavy" />
	<meta property="og:description" content="Vyhľadať na mape" />
	<meta property="og:url" content="https://mib.sk/projekty/mapa/" />
	<meta property="og:site_name" content="Metropolitný inštitút Bratislavy" />
	<meta property="article:modified_time" content="2022-03-24T16:09:42+00:00" />
	<meta name="twitter:card" content="summary_large_image" />
	<meta name="twitter:label1" content="Predpokladaný čas čítania" />
	<meta name="twitter:data1" content="1 minúta" />
	<script type="application/ld+json" class="yoast-schema-graph">{"@context":"https://schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https://mib.sk/projekty/mapa/","url":"https://mib.sk/projekty/mapa/","name":"Mapa - Metropolitný inštitút Bratislavy","isPartOf":{"@id":"https://mib.sk/#website"},"datePublished":"2020-06-23T09:21:12+00:00","dateModified":"2022-03-24T16:09:42+00:00","breadcrumb":{"@id":"https://mib.sk/projekty/mapa/#breadcrumb"},"inLanguage":"sk-SK","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https://mib.sk/projekty/mapa/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https://mib.sk/projekty/mapa/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https://mib.sk/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Projekty","item":"https://mib.sk/projekty/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Mapa"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https://mib.sk/#website","url":"https://mib.sk/","name":"Metropolitný inštitút Bratislavy","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https://mib.sk/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"sk-SK"}]}</script>
	<!-- / Yoast SEO plugin. -->


<link rel='dns-prefetch' href='//cdnjs.cloudflare.com' />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="RSS kanál: Metropolitný inštitút Bratislavy &raquo;" href="https://mib.sk/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="RSS kanál komentárov webu Metropolitný inštitút Bratislavy &raquo;" href="https://mib.sk/comments/feed/" />
<script type="text/javascript">
/* <![CDATA[ */
window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/15.0.3\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/15.0.3\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"https:\/\/mib.sk\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=6.6.2"}};
/*! This file is auto-generated */
!function(i,n){var o,s,e;function c(e){try{var t={supportTests:e,timestamp:(new Date).valueOf()};sessionStorage.setItem(o,JSON.stringify(t))}catch(e){}}function p(e,t,n){e.clearRect(0,0,e.canvas.width,e.canvas.height),e.fillText(t,0,0);var t=new Uint32Array(e.getImageData(0,0,e.canvas.width,e.canvas.height).data),r=(e.clearRect(0,0,e.canvas.width,e.canvas.height),e.fillText(n,0,0),new Uint32Array(e.getImageData(0,0,e.canvas.width,e.canvas.height).data));return t.every(function(e,t){return e===r[t]})}function u(e,t,n){switch(t){case"flag":return n(e,"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f","\ud83c\udff3\ufe0f\u200b\u26a7\ufe0f")?!1:!n(e,"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","\ud83c\uddfa\u200b\ud83c\uddf3")&&!n(e,"\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f","\ud83c\udff4\u200b\udb40\udc67\u200b\udb40\udc62\u200b\udb40\udc65\u200b\udb40\udc6e\u200b\udb40\udc67\u200b\udb40\udc7f");case"emoji":return!n(e,"\ud83d\udc26\u200d\u2b1b","\ud83d\udc26\u200b\u2b1b")}return!1}function f(e,t,n){var r="undefined"!=typeof WorkerGlobalScope&&self instanceof WorkerGlobalScope?new OffscreenCanvas(300,150):i.createElement("canvas"),a=r.getContext("2d",{willReadFrequently:!0}),o=(a.textBaseline="top",a.font="600 32px Arial",{});return e.forEach(function(e){o[e]=t(a,e,n)}),o}function t(e){var t=i.createElement("script");t.src=e,t.defer=!0,i.head.appendChild(t)}"undefined"!=typeof Promise&&(o="wpEmojiSettingsSupports",s=["flag","emoji"],n.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},e=new Promise(function(e){i.addEventListener("DOMContentLoaded",e,{once:!0})}),new Promise(function(t){var n=function(){try{var e=JSON.parse(sessionStorage.getItem(o));if("object"==typeof e&&"number"==typeof e.timestamp&&(new Date).valueOf()<e.timestamp+604800&&"object"==typeof e.supportTests)return e.supportTests}catch(e){}return null}();if(!n){if("undefined"!=typeof Worker&&"undefined"!=typeof OffscreenCanvas&&"undefined"!=typeof URL&&URL.createObjectURL&&"undefined"!=typeof Blob)try{var e="postMessage("+f.toString()+"("+[JSON.stringify(s),u.toString(),p.toString()].join(",")+"));",r=new Blob([e],{type:"text/javascript"}),a=new Worker(URL.createObjectURL(r),{name:"wpTestEmojiSupports"});return void(a.onmessage=function(e){c(n=e.data),a.terminate(),t(n)})}catch(e){}c(n=f(s,u,p))}t(n)}).then(function(e){for(var t in e)n.supports[t]=e[t],n.supports.everything=n.supports.everything&&n.supports[t],"flag"!==t&&(n.supports.everythingExceptFlag=n.supports.everythingExceptFlag&&n.supports[t]);n.supports.everythingExceptFlag=n.supports.everythingExceptFlag&&!n.supports.flag,n.DOMReady=!1,n.readyCallback=function(){n.DOMReady=!0}}).then(function(){return e}).then(function(){var e;n.supports.everything||(n.readyCallback(),(e=n.source||{}).concatemoji?t(e.concatemoji):e.wpemoji&&e.twemoji&&(t(e.twemoji),t(e.wpemoji)))}))}((window,document),window._wpemojiSettings);
/* ]]> */
</script>
<link rel='stylesheet' id='momentopress-css' href='https://mib.sk/wp-content/plugins/cmyee-momentopress/css/momentopress.css?ver=6.6.2' type='text/css' media='all' />
<style id='wp-emoji-styles-inline-css' type='text/css'>

	img.wp-smiley, img.emoji {
		display: inline !important;
		border: none !important;
		box-shadow: none !important;
		height: 1em !important;
		width: 1em !important;
		margin: 0 0.07em !important;
		vertical-align: -0.1em !important;
		background: none !important;
		padding: 0 !important;
	}
</style>
<link rel='stylesheet' id='wp-block-library-css' href='https://mib.sk/wp-includes/css/dist/block-library/style.min.css?ver=6.6.2' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='awsm-ead-public-css' href='https://mib.sk/wp-content/plugins/embed-any-document/css/embed-public.min.css?ver=2.7.4' type='text/css' media='all' />
<style id='classic-theme-styles-inline-css' type='text/css'>
/*! This file is auto-generated */
.wp-block-button__link{color:#fff;background-color:#32373c;border-radius:9999px;box-shadow:none;text-decoration:none;padding:calc(.667em + 2px) calc(1.333em + 2px);font-size:1.125em}.wp-block-file__button{background:#32373c;color:#fff;text-decoration:none}
</style>
<style id='global-styles-inline-css' type='text/css'>
:root{--wp--preset--aspect-ratio--square: 1;--wp--preset--aspect-ratio--4-3: 4/3;--wp--preset--aspect-ratio--3-4: 3/4;--wp--preset--aspect-ratio--3-2: 3/2;--wp--preset--aspect-ratio--2-3: 2/3;--wp--preset--aspect-ratio--16-9: 16/9;--wp--preset--aspect-ratio--9-16: 9/16;--wp--preset--color--black: #000000;--wp--preset--color--cyan-bluish-gray: #abb8c3;--wp--preset--color--white: #ffffff;--wp--preset--color--pale-pink: #f78da7;--wp--preset--color--vivid-red: #cf2e2e;--wp--preset--color--luminous-vivid-orange: #ff6900;--wp--preset--color--luminous-vivid-amber: #fcb900;--wp--preset--color--light-green-cyan: #7bdcb5;--wp--preset--color--vivid-green-cyan: #00d084;--wp--preset--color--pale-cyan-blue: #8ed1fc;--wp--preset--color--vivid-cyan-blue: #0693e3;--wp--preset--color--vivid-purple: #9b51e0;--wp--preset--gradient--vivid-cyan-blue-to-vivid-purple: linear-gradient(135deg,rgba(6,147,227,1) 0%,rgb(155,81,224) 100%);--wp--preset--gradient--light-green-cyan-to-vivid-green-cyan: linear-gradient(135deg,rgb(122,220,180) 0%,rgb(0,208,130) 100%);--wp--preset--gradient--luminous-vivid-amber-to-luminous-vivid-orange: linear-gradient(135deg,rgba(252,185,0,1) 0%,rgba(255,105,0,1) 100%);--wp--preset--gradient--luminous-vivid-orange-to-vivid-red: linear-gradient(135deg,rgba(255,105,0,1) 0%,rgb(207,46,46) 100%);--wp--preset--gradient--very-light-gray-to-cyan-bluish-gray: linear-gradient(135deg,rgb(238,238,238) 0%,rgb(169,184,195) 100%);--wp--preset--gradient--cool-to-warm-spectrum: linear-gradient(135deg,rgb(74,234,220) 0%,rgb(151,120,209) 20%,rgb(207,42,186) 40%,rgb(238,44,130) 60%,rgb(251,105,98) 80%,rgb(254,248,76) 100%);--wp--preset--gradient--blush-light-purple: linear-gradient(135deg,rgb(255,206,236) 0%,rgb(152,150,240) 100%);--wp--preset--gradient--blush-bordeaux: linear-gradient(135deg,rgb(254,205,165) 0%,rgb(254,45,45) 50%,rgb(107,0,62) 100%);--wp--preset--gradient--luminous-dusk: linear-gradient(135deg,rgb(255,203,112) 0%,rgb(199,81,192) 50%,rgb(65,88,208) 100%);--wp--preset--gradient--pale-ocean: linear-gradient(135deg,rgb(255,245,203) 0%,rgb(182,227,212) 50%,rgb(51,167,181) 100%);--wp--preset--gradient--electric-grass: linear-gradient(135deg,rgb(202,248,128) 0%,rgb(113,206,126) 100%);--wp--preset--gradient--midnight: linear-gradient(135deg,rgb(2,3,129) 0%,rgb(40,116,252) 100%);--wp--preset--font-size--small: 13px;--wp--preset--font-size--medium: 20px;--wp--preset--font-size--large: 36px;--wp--preset--font-size--x-large: 42px;--wp--preset--spacing--20: 0.44rem;--wp--preset--spacing--30: 0.67rem;--wp--preset--spacing--40: 1rem;--wp--preset--spacing--50: 1.5rem;--wp--preset--spacing--60: 2.25rem;--wp--preset--spacing--70: 3.38rem;--wp--preset--spacing--80: 5.06rem;--wp--preset--shadow--natural: 6px 6px 9px rgba(0, 0, 0, 0.2);--wp--preset--shadow--deep: 12px 12px 50px rgba(0, 0, 0, 0.4);--wp--preset--shadow--sharp: 6px 6px 0px rgba(0, 0, 0, 0.2);--wp--preset--shadow--outlined: 6px 6px 0px -3px rgba(255, 255, 255, 1), 6px 6px rgba(0, 0, 0, 1);--wp--preset--shadow--crisp: 6px 6px 0px rgba(0, 0, 0, 1);}:where(.is-layout-flex){gap: 0.5em;}:where(.is-layout-grid){gap: 0.5em;}body .is-layout-flex{display: flex;}.is-layout-flex{flex-wrap: wrap;align-items: center;}.is-layout-flex > :is(*, div){margin: 0;}body .is-layout-grid{display: grid;}.is-layout-grid > :is(*, div){margin: 0;}:where(.wp-block-columns.is-layout-flex){gap: 2em;}:where(.wp-block-columns.is-layout-grid){gap: 2em;}:where(.wp-block-post-template.is-layout-flex){gap: 1.25em;}:where(.wp-block-post-template.is-layout-grid){gap: 1.25em;}.has-black-color{color: var(--wp--preset--color--black) !important;}.has-cyan-bluish-gray-color{color: var(--wp--preset--color--cyan-bluish-gray) !important;}.has-white-color{color: var(--wp--preset--color--white) !important;}.has-pale-pink-color{color: var(--wp--preset--color--pale-pink) !important;}.has-vivid-red-color{color: var(--wp--preset--color--vivid-red) !important;}.has-luminous-vivid-orange-color{color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-orange) !important;}.has-luminous-vivid-amber-color{color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-amber) !important;}.has-light-green-cyan-color{color: var(--wp--preset--color--light-green-cyan) !important;}.has-vivid-green-cyan-color{color: var(--wp--preset--color--vivid-green-cyan) !important;}.has-pale-cyan-blue-color{color: var(--wp--preset--color--pale-cyan-blue) !important;}.has-vivid-cyan-blue-color{color: var(--wp--preset--color--vivid-cyan-blue) !important;}.has-vivid-purple-color{color: var(--wp--preset--color--vivid-purple) !important;}.has-black-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--black) !important;}.has-cyan-bluish-gray-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--cyan-bluish-gray) !important;}.has-white-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--white) !important;}.has-pale-pink-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--pale-pink) !important;}.has-vivid-red-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--vivid-red) !important;}.has-luminous-vivid-orange-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-orange) !important;}.has-luminous-vivid-amber-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-amber) !important;}.has-light-green-cyan-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--light-green-cyan) !important;}.has-vivid-green-cyan-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--vivid-green-cyan) !important;}.has-pale-cyan-blue-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--pale-cyan-blue) !important;}.has-vivid-cyan-blue-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--vivid-cyan-blue) !important;}.has-vivid-purple-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--vivid-purple) !important;}.has-black-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--black) !important;}.has-cyan-bluish-gray-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--cyan-bluish-gray) !important;}.has-white-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--white) !important;}.has-pale-pink-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--pale-pink) !important;}.has-vivid-red-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--vivid-red) !important;}.has-luminous-vivid-orange-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-orange) !important;}.has-luminous-vivid-amber-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-amber) !important;}.has-light-green-cyan-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--light-green-cyan) !important;}.has-vivid-green-cyan-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--vivid-green-cyan) !important;}.has-pale-cyan-blue-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--pale-cyan-blue) !important;}.has-vivid-cyan-blue-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--vivid-cyan-blue) !important;}.has-vivid-purple-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--vivid-purple) !important;}.has-vivid-cyan-blue-to-vivid-purple-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--vivid-cyan-blue-to-vivid-purple) !important;}.has-light-green-cyan-to-vivid-green-cyan-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--light-green-cyan-to-vivid-green-cyan) !important;}.has-luminous-vivid-amber-to-luminous-vivid-orange-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--luminous-vivid-amber-to-luminous-vivid-orange) !important;}.has-luminous-vivid-orange-to-vivid-red-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--luminous-vivid-orange-to-vivid-red) !important;}.has-very-light-gray-to-cyan-bluish-gray-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--very-light-gray-to-cyan-bluish-gray) !important;}.has-cool-to-warm-spectrum-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--cool-to-warm-spectrum) !important;}.has-blush-light-purple-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--blush-light-purple) !important;}.has-blush-bordeaux-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--blush-bordeaux) !important;}.has-luminous-dusk-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--luminous-dusk) !important;}.has-pale-ocean-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--pale-ocean) !important;}.has-electric-grass-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--electric-grass) !important;}.has-midnight-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--midnight) !important;}.has-small-font-size{font-size: var(--wp--preset--font-size--small) !important;}.has-medium-font-size{font-size: var(--wp--preset--font-size--medium) !important;}.has-large-font-size{font-size: var(--wp--preset--font-size--large) !important;}.has-x-large-font-size{font-size: var(--wp--preset--font-size--x-large) !important;}
:where(.wp-block-post-template.is-layout-flex){gap: 1.25em;}:where(.wp-block-post-template.is-layout-grid){gap: 1.25em;}
:where(.wp-block-columns.is-layout-flex){gap: 2em;}:where(.wp-block-columns.is-layout-grid){gap: 2em;}
:root :where(.wp-block-pullquote){font-size: 1.5em;line-height: 1.6;}
</style>
<link rel='stylesheet' id='wpml-blocks-css' href='https://mib.sk/wp-content/plugins/sitepress-multilingual-cms/dist/css/blocks/styles.css?ver=4.6.13' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='contact-form-7-css' href='https://mib.sk/wp-content/plugins/contact-form-7/includes/css/styles.css?ver=5.9.8' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='wpml-legacy-horizontal-list-0-css' href='https://mib.sk/wp-content/plugins/sitepress-multilingual-cms/templates/language-switchers/legacy-list-horizontal/style.min.css?ver=1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='owl-carousel-css-css' href='https://mib.sk/wp-content/themes/mib/css/owl.carousel.min.css?ver=6.6.2' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='lightgallery-css' href='https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/lightgallery/1.6.11/css/lightgallery.css?ver=1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='vibration-style-css' href='https://mib.sk/wp-content/themes/mib/css/style.css?ver=1727939273' type='text/css' media='' />
<link rel='stylesheet' id='dflip-style-css' href='https://mib.sk/wp-content/plugins/3d-flipbook-dflip-lite/assets/css/dflip.min.css?ver=2.3.32' type='text/css' media='all' />
<script type="text/javascript" src="https://mib.sk/wp-includes/js/jquery/jquery.min.js?ver=3.7.1" id="jquery-core-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://mib.sk/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=3.4.1" id="jquery-migrate-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://mib.sk/wp-content/themes/mib/js/main.js?ver=6.6.2" id="vibration-script-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://mib.sk/wp-content/plugins/wp-image-zoooom/assets/js/jquery.image_zoom.min.js?ver=1.57" id="image_zoooom-js"></script>
<script type="text/javascript" id="image_zoooom-init-js-extra">
/* <![CDATA[ */
var IZ = {"with_woocommerce":"0","exchange_thumbnails":"1","woo_categories":"0","enable_mobile":"","options":[],"woo_slider":"0"};
/* ]]> */
</script>
<script type="text/javascript" src="https://mib.sk/wp-content/plugins/wp-image-zoooom/assets/js/image_zoom-init.js?ver=1.57" id="image_zoooom-init-js"></script>
<link rel="https://api.w.org/" href="https://mib.sk/wp-json/" /><link rel="alternate" title="JSON" type="application/json" href="https://mib.sk/wp-json/wp/v2/pages/522" /><link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://mib.sk/xmlrpc.php?rsd" />
<meta name="generator" content="WordPress 6.6.2" />
<link rel='shortlink' href='https://mib.sk/?p=522' />
<link rel="alternate" title="oEmbed (JSON)" type="application/json+oembed" href="https://mib.sk/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fmib.sk%2Fprojekty%2Fmapa%2F" />
<link rel="alternate" title="oEmbed (XML)" type="text/xml+oembed" href="https://mib.sk/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fmib.sk%2Fprojekty%2Fmapa%2F&#038;format=xml" />
<meta name="generator" content="WPML ver:4.6.13 stt:1,10;" />
<style type="text/css">.recentcomments a{display:inline !important;padding:0 !important;margin:0 !important;}</style><noscript><style>.lazyload[data-src]{display:none !important;}</style></noscript><style>.lazyload{background-image:none !important;}.lazyload:before{background-image:none !important;}</style><style type="text/css">img.zoooom,.zoooom img{padding:0!important;}</style><script type="text/javascript"></script><link rel="icon" href="https://mib.sk/wp-content/uploads/2020/07/favicon-96x96-2.png" sizes="32x32" />
<link rel="icon" href="https://mib.sk/wp-content/uploads/2020/07/favicon-96x96-2.png" sizes="192x192" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://mib.sk/wp-content/uploads/2020/07/favicon-96x96-2.png" />
<meta name="msapplication-TileImage" content="https://mib.sk/wp-content/uploads/2020/07/favicon-96x96-2.png" />
		<style type="text/css" id="wp-custom-css">
			.postid-6604 .static-page-content .wp-block-columns {
    max-width: 1280px;
    margin: 0 auto;
    padding: 0 15px;
}
.postid-8962 .static-page-content .wp-block-columns {
    max-width: 1280px;
    margin: 0 auto;
    padding: 0 15px;
}
.postid-8962 .static-page-content > p, .postid-8962 .static-page-content .wp-block-column p { color: #071d2e; max-width: 1280px; margin: 0 auto 18px; }
.postid-8962 main#main { max-width: 1170px; padding: 0 15px; margin: 0 auto; } 
.postid-8962 .static-page-content > h2, .postid-8962 .static-page-content .wp-block-column h2 { margin: 0 auto 18px auto; max-width: 1280px; }

img.open-popup { transition:all ease 250ms;    cursor: -moz-zoom-in;
          cursor: -webkit-zoom-in;
          cursor: zoom-in; }   

img.mfp-img { padding: 25px 40px 25px; }

.mfp-title {margin-top:10px;}


.parks-intro-column .icon-image img { width:23px; height:auto }
.icon-image { float: left; width: 23px;margin: 5px 15px 15px 0 !important  }
.wp-block-image.icon-image .alignleft { float: left; margin: 0; }
.static-page-content .wp-block-column h1.has-text-align-left {
    text-align: left;
}

.heatmap .row.active .rowbar p { line-height: 1em; }

.gm-style-iw #map_tooltip a h2 {
    margin: 0;
    padding: 7px;
    text-align: left;
    font-family: "TG_Praktikal", sans-serif !important;
    font-weight: bold;
    font-size: 14px;
    line-height: 20px; letter-spacing: -0.1px; color: #fcfffd; }

.gm-style-iw #map_tooltip a p { color: #fff; width: 93%; margin: 0 auto; margin-bottom: 10px; white-space: normal; text-decoration: none !important; font-weight: 100; }

body .sidebar-menu li > .sub-menu > li > .sub-menu { display:none; }
.sidebar-menu > li.current-page-ancestor > .sub-menu {
    display: block;
}
body .sidebar-menu > li.current-page-ancestor > .sub-menu > li.current-page-ancestor > .sub-menu {
    display: block;
}
body .sidebar-menu > li.current-page-ancestor > .sub-menu > li.current-menu-item > .sub-menu {
    display: block;
}

body .gm-style-iw #map_tooltip a p { 
	font-family: "Faktum", sans-serif;
}

.actualities-widget .actuality .actuality-text .actuality-meta a .theme { margin: 0; }
.actualities-widget .actuality .actuality-text .actuality-meta > a { margin: 5px 15px 5px 0; }

.actualities-widget .actuality .actuality-text .actuality-meta > a:hover { text-decoration:none; }

.faq-block .faq-item .faq-content { padding: 10px 20px 15px 20px; }

.static-page-header .project-meta .topic { margin: 0; }
.static-page-header .project-meta > a { margin: 5px 8px; }
.static-page-header .project-meta > a:hover { text-decoration:none; }

.actualities-widget-list .actuality .actuality-text .actuality-meta .theme { margin: 0; }
.actualities-widget-list .actuality .actuality-text .actuality-meta a { margin: 5px 15px 5px 0; }
.actualities-widget-list .actuality .actuality-text .actuality-meta a:hover { text-decoration:none; }

.wp-block-image { text-align:center; }
.wp-block-image img { text-align:center; margin:0 auto; display:block; }
.blocks-gallery-grid, .wp-block-gallery { margin: 0 auto; }

.person .person-desc { display:none; text-align: justify; }
.person .person-desc p { margin-bottom:1em; text-align: justify; }
.show-more-bio-w { margin:12px 0 0 0; }
.person-big-block .show-more-bio-w a.show-more-bio { color: #fff !important; border: solid 1px #30287B; background: #30287B; padding: 6px 15px; transition: all ease 250ms; font-weight: 400; font-size: 12px !important; text-decoration: none; display: inline-block; }
.person-big-block .show-more-bio-w a.show-more-bio.active { background-color:#e45656; border-color:#e45656; }
.person-big-block .show-more-bio-w a.show-more-bio:hover { color:#30287B !important; background:transparent; text-decoration:none;}

.faq-block .faq-item .faq-content { text-align: justify; }

/* Organizacna struktura */
.organizacna-struktura-w { max-width:1020px; margin:0 auto; }
.page-organizacna-struktura-container { background-image: url('/wp-content/themes/mib/img/red-mesh.svg'); background-repeat: repeat; padding: 80px 0 40px; }
.organizacna-struktura-flex { display: flex; flex-direction: row; justify-content: center; flex-wrap: wrap; flex: 1; align-items: flex-start; } 
.org-element { width: 33.3333%; align-items: center; text-align: center; margin: 0 0 50px 0; }
.org-element-i { display: inline-block; position: relative; }
.org-element a.pagesplitter-page { 
    position: relative;
    display: flex; align-items:center;
    justify-content: center;
    align-items: center;
    text-align: center;
    padding: 15px 20px;
    background: white;
    border: 2px dashed #30287B;
    box-sizing: border-box;
    border-radius: 100px;
    font-size: 16px;
    line-height: 18px;
    color: #30287B;
    width: 150px;
    height: 150px;
    -moz-transition: 0.3s;
    -o-transition: 0.3s;
    -webkit-transition: 0.3s;
    transition: 0.3s; margin: 0 auto; z-index: 10;
}
.org-element a.pagesplitter-page:hover { background:#30287B; text-decoration:none; color:#fff; } 
.dd-element { display:none; position: relative; top: -75px; left: -15%;width: 130%; z-index: 5;  }
.dd-element-i { padding:85px 25px 15px; background:#fff; box-shadow:0px 0px 10px 10px rgb(0 0 0 / 1%) }
.dd-element .dd-element-item { padding:0px; text-align:center; }
.action-status {     position: absolute;
width: 30px; height: 30px; font-size: 24px; top: 50%; line-height: 29px; left: 100%; border-radius: 100px; background: #e45656; margin: -15px 0 0 -15px; } 
.org-element a.os-page.active { background:#30287B; text-decoration:none; color:#fff; }
.dd-element .dd-element-item:first-of-type { font-size:19px; border-bottom:solid 1px #30287B; margin-bottom: 10px; }
.dd-element .dd-element-item:first-of-type a { font-size:19px; }
.dd-element .dd-element-item a { color:#30287B; font-size:15px; text-align: left; display: block; padding:10px 10px 10px 0; text-decoration:none; }
.dd-element .dd-element-item a:hover { color:#e45656; }

.projects-sidebar {  }
.projects-sidebar h5.widget-title {     font-size: 14px;line-height: 18px;color: #071d2e;margin-bottom: 10px; }
.projects-sidebar ul.menu {     margin: 0; padding: 0; font-size: 12px;  }
.projects-sidebar ul.menu ul {     margin-bottom: 0; padding: 0 0 1em 1.5em; }
.projects-sidebar .menu li { list-style-type:none; }
.projects-sidebar .menu li a {     cursor: pointer; margin: 0 10px 10px 0; padding: 8px 10px; font-weight: bold; font-size: 12px; line-height: 1; display: inline-block; align-items: center; text-align: center; text-transform: uppercase; color: #fff; background: #e03c31; }
.projects-sidebar .menu li ul li a { font-size:0.9em }



.lisitng-page-header span.separator { font-size:30px; color:#dbdbdb; }
.lisitng-page-header span.link a { font-size:30px; color:#dbdbdb; text-decoration:none; transition:all ease 250ms; }
.lisitng-page-header span.link a:hover { color:#e03c31; text-decoration:none; }

ol, text, iframe, tspan, span, div, body p, body, body .seasons-radar .typo, #sad-janka-corr-matrix .typo, body .chart, body .beeswarm.axis text, body .beeswarm text { font-family: "Faktum", sans-serif; }
.page-template-front-page.home .wp-block-column:first-child{
	flex-basis:40% !important;
	max-width:520px !important;
}
.page-template-front-page.home  .wp-block-column:last-child{
	flex-basis:60% !important;
}
.page-template-front-page.home  .icon-block-container h2{
	text-align:left;
}
.document-table-container .tabulator-headers div[tabulator-field="type"] .tabulator-col-content .tabulator-header-filter{
	pointer-events:none
}

.document-table-container .tabulator-headers div[tabulator-field="type"] .tabulator-col-content .tabulator-header-filter  input::-webkit-input-placeholder {
  color: transparent;
}
.actualities-widget .actuality.white-column .tag-live{padding: 6px 10px;}

@media (max-width: 764px) {
	.page-template-front-page.home  .wp-block-columns .wp-block-image{
		margin:0  0 20px!important;
	}
	.actualities-widget{
		padding: 40px 0 40px 0;
	}
	.row.act-height-row .in-row-act{
		height:auto !important;
		margin-bottom: 20px;
	}
	.act-height-row .in-row-act .actuality{
		display:block !important;
		
		
	}
	.act-height-row .in-row-act .actuality .actuality-img-wrap,.act-height-row .in-row-act .actuality .actuality-text{
		display:block !important;
	}
	.custom-search-ajax{
		display:block;
		margin:0;
	}
	.custom-search-ajax form .search-submit{
		height: 46px;
	}
	.custom-search-ajax .custom-link{
		margin: 10px 0 0 ;
	}
}
@media (max-width: 576px){.map-widget-container h2 {
display: block;
	}
	.footer-logo-wrap{
		margin:20px 0 !important;
	}
	.search-trigger,.right-menu-trigger{
		margin-top:20px !important
	}
	.arrow-steps{
		display:block;
		justify-content: flex-start;
	}
	.arrow-steps .step span:after{
		right:auto;
		left: 0;
		top: 35px;
	}
	.arrow-steps .step{
		margin-bottom:15px;
	}
	.actualities-widget .actualities-widget-header .arrow-link{
		z-index:10
	}
	.arrow-steps .step{
		text-align:left;
	}
	.arrow-steps .step span:before{
		text-align:center
	}
}

.single-project .static-page-content .wpcf7{
	max-width: 680px;
padding: 0 15px;margin: 0 auto 18px auto;

}

.single-project .static-page-content .wpcf7 input,.single-project .static-page-content .wpcf7 textarea,.single-project .static-page-content .wpcf7 label, .single-project .static-page-content .wpcf7 label span{
	width:100%
}
.single-project .static-page-content .wpcf7 input[type="submit"] {
font-family: "Faktum", sans-serif;
font-weight: bold;
font-size: 16px;
line-height: 22px;
color: #fcfffd;
padding: 20px;
background: #e45656;
border: 1px solid #e45656;
display: inline-flex;
align-items: center;
justify-content: center;
border-radius: 0;
cursor: pointer;
text-decoration: none !important;
-moz-transition: 0.3s;
-o-transition: 0.3s;
-webkit-transition: 0.3s;
transition: 0.3s;
}
.single-project .static-page-content .wpcf7 input[type="submit"]:hover{color: #fcfffd;
background-color: #30287B;
border: 1px solid #30287B;}
.single-project .static-page-content .wpcf7 .mc4wp-checkbox-contact-form-7 label{
	display:flex
}
.single-project .static-page-content .wpcf7 .mc4wp-checkbox-contact-form-7 label input{
	width:30px
}
.single-project .static-page-content .wpcf7 .mc4wp-checkbox-contact-form-7 label span{
	margin-top:-5px
}

.cta-block-container .cta-block .cta-content p{
	font-size: 18px;
line-height: 24px;
letter-spacing: -0.1px;
}

@media (max-width: 576px){
	.cta-block-container .cta-block .cta-img.new img{
		padding-left:0 !important
	}
	.btn.with-arrow{
		
	}
}

.intro-image img {
	bottom:0 !important
}

.static-page-content > ul.page-numbers li:before, .static-page-content .wp-block-column ul.page-numbers li:before{
	display:none;
}
.static-page-content > ul.page-numbers li, .static-page-content .wp-block-column ul.page-numbers li{
	padding:0;
	margin: 0;
}
.tag-live{
	transition-duration: 500ms;
}
.tag-live:hover{
	background:#fff !important;
	color:#f9ca03!important;
}
.page-id-1020 p{
	margin-bottom: 20px !important;
}

.page-id-1020 h3{
	font-size: 22px !important;
line-height: 24px!important;
}
.icon-block-text a{
	color:#e45656
}

.icon-block-text a:hover{
	color:#30287B;
	text-decoration:none
}

.faq-block .faq-item .faq-header a{
	padding: 10px;
}
.actualities-widget .actuality .actuality-meta a:hover{
	text-decoration:none
}
#menu-footer-2{
	margin-bottom:0;
}
.footer-info-col #wt-cli-settings-btn{
	border-bottom:0 !important;
	color:#fff !important;

	font-size: 20px;
line-height: 24px;
letter-spacing: -0.1px;
	-moz-transition: 0.3s;
-o-transition: 0.3s;
-webkit-transition: 0.3s;
transition: 0.3s;
}
.footer-info-col #wt-cli-settings-btn:hover{color: #e45656 !important;
text-decoration: none;}
.cli-bar-btn_container #wt-cli-settings-btn{ text-transform:uppercase}

.wpml-ls-statics-shortcode_actions{
	maegin-left:5px;
	padding:0;
	margin-top:-5px;
}

.wpml-ls-statics-shortcode_actions a{
	color:#30287B;
	opacity:.5
}

.wpml-ls-statics-shortcode_actions .wpml-ls-current-language a{
	opacity:1
}		</style>
		
    <link href="https://consent.triad.sk/cookieconsent.css" rel="stylesheet">
    <link href="https://mib.sk/wp-content/themes/mib/cookieconsent/cookieconsent-theme.css" rel="stylesheet">

    <!-- Global site tag (gtag.js) -->
    <script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=G-1NE63HWPSS"></script>
    <script type="text/plain" data-cookiecategory="analytics">
        window.dataLayer = window.dataLayer || [];
        function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
        gtag('js', new Date());

        gtag('config', 'G-1NE63HWPSS');
    </script>

    </head>

<body class="page-template page-template-map page-template-map-php page page-id-522 page-child parent-pageid-10 group-blog">
<div class="right-menu">
    <ul id="menu-header" class="navbar-nav"><li id="menu-item-25" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-25"><a href="https://mib.sk/aktuality/">Aktuality</a></li>
<li id="menu-item-24" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page current-page-ancestor menu-item-24"><a href="https://mib.sk/projekty/">Projekty</a></li>
<li id="menu-item-10180" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-10180"><a href="#">Koncepčné materiály</a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-10115" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-10115"><a href="https://mib.sk/manual-verejnych-priestorov/">Manuál verejných priestorov</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-10122" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10122"><a href="https://mib.sk/manual-verejnych-priestorov/">Manuál</a></li>
		<li id="menu-item-10121" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10121"><a href="https://mib.sk/manifest-verejnych-priestorov/">Manifest</a></li>
		<li id="menu-item-10120" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10120"><a href="https://mib.sk/manual-verejnych-priestorov/principy-a-standardy/">Princípy a štandardy</a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-12684" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-12684"><a href="https://mib.sk/manual-participacie/">Manuál participácie</a></li>
	<li id="menu-item-11508" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-11508"><a href="https://mib.sk/vzorove-sutazne-podmienky/">Vzorové súťažné podmienky</a></li>
	<li id="menu-item-11796" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-11796"><a href="https://mib.sk/bratislava-2030/">Bratislava 2030</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-14002" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-14002"><a href="https://mib.sk/uzemny-plan/">Územné plánovanie</a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-23803" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-23803"><a href="https://mib.sk/bratislava-2050/">Bratislava 2050 </a></li>
	<li id="menu-item-13475" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-13475"><a href="https://mib.sk/uzemny-plan/">Územný plán</a></li>
	<li id="menu-item-10446" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10446"><a href="https://mib.sk/uzemne-studie/">Územné štúdie</a></li>
	<li id="menu-item-10119" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10119"><a href="https://mib.sk/analyzy-a-gis/">Dáta a GIS</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-10179" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10179"><a href="https://mib.sk/sutaze/">Súťaže</a></li>
<li id="menu-item-22" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-22"><a href="https://mib.sk/o-nas/">O nás</a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-10106" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10106"><a href="https://mib.sk/o-nas/">O nás</a></li>
	<li id="menu-item-657" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-657"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/">Organizačná štruktúra</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-942" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-942"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/kancelaria-riaditela/">Kancelária riaditeľky</a>
		<ul class="sub-menu">
			<li id="menu-item-10113" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10113"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/kancelaria-riaditela/oddelenie-komunikacie/">Oddelenie komunikácie</a></li>
		</ul>
</li>
		<li id="menu-item-674" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-674"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/uzemne-planovanie/">Sekcia územného plánovania</a>
		<ul class="sub-menu">
			<li id="menu-item-22639" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-22639"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/uzemne-planovanie/oddelenie-uzemnych-koncepcii-a-analyz/">Oddelenie územných koncepcií a analýz</a></li>
			<li id="menu-item-10468" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10468"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/uzemne-planovanie/oddelenie-analyz-a-gis/">Oddelenie dát a GIS</a></li>
			<li id="menu-item-19904" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-19904"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/uzemne-planovanie/oddelenie-metropolitneho-planu/">Oddelenie metropolitného plánu</a></li>
			<li id="menu-item-19903" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-19903"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/uzemne-planovanie/oddelenie-zmien-a-doplnkov/">Oddelenie zmien a doplnkov</a></li>
		</ul>
</li>
		<li id="menu-item-1303" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1303"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/participacia-a-mestske-studie/">Sekcia participácie a mestských štúdií</a></li>
		<li id="menu-item-677" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-677"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/verejne-priestory/">Sekcia koncepcií verejných priestorov</a></li>
		<li id="menu-item-671" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-671"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/tvorba-mestskych-priestorov/">Sekcia tvorby mestských priestorov</a>
		<ul class="sub-menu">
			<li id="menu-item-25609" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-25609"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/tvorba-mestskych-priestorov/oddelenie-mestskych-objektov/">Oddelenie mestských objektov</a></li>
			<li id="menu-item-25608" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-25608"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/tvorba-mestskych-priestorov/oddelenie-krajinnej-tvorby-a-verejnych-priestorov/">Oddelenie krajinnej tvorby a verejných priestorov</a></li>
		</ul>
</li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-10107" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10107"><a href="https://mib.sk/kontakt/">Kontakty</a></li>
	<li id="menu-item-10108" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10108"><a href="https://mib.sk/kariera/">Kariéra</a></li>
	<li id="menu-item-10109" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10109"><a href="https://mib.sk/transparentnost/">Transparentnosť</a></li>
	<li id="menu-item-10110" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10110"><a href="https://mib.sk/publikacie/">Publikácie</a></li>
	<li id="menu-item-14056" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-14056"><a href="https://mib.sk/aplikacie/">Aplikácie</a></li>
	<li id="menu-item-23356" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-23356"><a href="https://mib.sk/na-stiahnutie/">Na stiahnutie</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-24421" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-24421"><a href="https://mib.sk/o-nas/logo-na-stiahnutie/">Logo na stiahnutie</a></li>
	</ul>
</li>
</ul>
</li>
</ul>    
<div class="wpml-ls-statics-shortcode_actions wpml-ls wpml-ls-legacy-list-horizontal">
	<ul><li class="wpml-ls-slot-shortcode_actions wpml-ls-item wpml-ls-item-sk wpml-ls-current-language wpml-ls-first-item wpml-ls-item-legacy-list-horizontal">
				<a href="https://mib.sk/projekty/mapa/" class="wpml-ls-link">
                    <span class="wpml-ls-native">SK</span></a>
			</li><li class="wpml-ls-slot-shortcode_actions wpml-ls-item wpml-ls-item-en wpml-ls-last-item wpml-ls-item-legacy-list-horizontal">
				<a href="https://mib.sk/en/projekty/mapa/" class="wpml-ls-link">
                    <span class="wpml-ls-display">EN</span></a>
			</li></ul>
</div>
</div>



<header id="header" class="clear " role="banner">
    <div class="header-wrap">
        <div class="container">
            <div class="header">
                                    <a class="logo-wrap" href="/">
                        <img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==" data-src="https://mib.sk/wp-content/themes/mib/img/logo.svg" decoding="async" class="lazyload"><noscript><img src="https://mib.sk/wp-content/themes/mib/img/logo.svg" data-eio="l"></noscript>
                    </a>
                                <div class="menu">
                    <ul id="menu-header-1" class="navbar-nav"><li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-25"><a href="https://mib.sk/aktuality/">Aktuality</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page current-page-ancestor menu-item-24"><a href="https://mib.sk/projekty/">Projekty</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-10180"><a href="#">Koncepčné materiály</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-10115"><a href="https://mib.sk/manual-verejnych-priestorov/">Manuál verejných priestorov</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10122"><a href="https://mib.sk/manual-verejnych-priestorov/">Manuál</a></li>
		<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10121"><a href="https://mib.sk/manifest-verejnych-priestorov/">Manifest</a></li>
		<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10120"><a href="https://mib.sk/manual-verejnych-priestorov/principy-a-standardy/">Princípy a štandardy</a></li>
	</ul>
</li>
	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-12684"><a href="https://mib.sk/manual-participacie/">Manuál participácie</a></li>
	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-11508"><a href="https://mib.sk/vzorove-sutazne-podmienky/">Vzorové súťažné podmienky</a></li>
	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-11796"><a href="https://mib.sk/bratislava-2030/">Bratislava 2030</a></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-14002"><a href="https://mib.sk/uzemny-plan/">Územné plánovanie</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-23803"><a href="https://mib.sk/bratislava-2050/">Bratislava 2050 </a></li>
	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-13475"><a href="https://mib.sk/uzemny-plan/">Územný plán</a></li>
	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10446"><a href="https://mib.sk/uzemne-studie/">Územné štúdie</a></li>
	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10119"><a href="https://mib.sk/analyzy-a-gis/">Dáta a GIS</a></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10179"><a href="https://mib.sk/sutaze/">Súťaže</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-22"><a href="https://mib.sk/o-nas/">O nás</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10106"><a href="https://mib.sk/o-nas/">O nás</a></li>
	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-657"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/">Organizačná štruktúra</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-942"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/kancelaria-riaditela/">Kancelária riaditeľky</a>
		<ul class="sub-menu">
			<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10113"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/kancelaria-riaditela/oddelenie-komunikacie/">Oddelenie komunikácie</a></li>
		</ul>
</li>
		<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-674"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/uzemne-planovanie/">Sekcia územného plánovania</a>
		<ul class="sub-menu">
			<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-22639"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/uzemne-planovanie/oddelenie-uzemnych-koncepcii-a-analyz/">Oddelenie územných koncepcií a analýz</a></li>
			<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10468"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/uzemne-planovanie/oddelenie-analyz-a-gis/">Oddelenie dát a GIS</a></li>
			<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-19904"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/uzemne-planovanie/oddelenie-metropolitneho-planu/">Oddelenie metropolitného plánu</a></li>
			<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-19903"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/uzemne-planovanie/oddelenie-zmien-a-doplnkov/">Oddelenie zmien a doplnkov</a></li>
		</ul>
</li>
		<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1303"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/participacia-a-mestske-studie/">Sekcia participácie a mestských štúdií</a></li>
		<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-677"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/verejne-priestory/">Sekcia koncepcií verejných priestorov</a></li>
		<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-671"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/tvorba-mestskych-priestorov/">Sekcia tvorby mestských priestorov</a>
		<ul class="sub-menu">
			<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-25609"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/tvorba-mestskych-priestorov/oddelenie-mestskych-objektov/">Oddelenie mestských objektov</a></li>
			<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-25608"><a href="https://mib.sk/organizacna-struktura/tvorba-mestskych-priestorov/oddelenie-krajinnej-tvorby-a-verejnych-priestorov/">Oddelenie krajinnej tvorby a verejných priestorov</a></li>
		</ul>
</li>
	</ul>
</li>
	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10107"><a href="https://mib.sk/kontakt/">Kontakty</a></li>
	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10108"><a href="https://mib.sk/kariera/">Kariéra</a></li>
	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10109"><a href="https://mib.sk/transparentnost/">Transparentnosť</a></li>
	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10110"><a href="https://mib.sk/publikacie/">Publikácie</a></li>
	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-14056"><a href="https://mib.sk/aplikacie/">Aplikácie</a></li>
	<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-23356"><a href="https://mib.sk/na-stiahnutie/">Na stiahnutie</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-24421"><a href="https://mib.sk/o-nas/logo-na-stiahnutie/">Logo na stiahnutie</a></li>
	</ul>
</li>
</ul>
</li>
</ul>                    <div class="sub-menu-bg"></div>
                </div>
                <div class="search-trigger">
                    <div class="img"></div>
                </div>
                <div class="right-menu-trigger">
						<span class="toggler">
							<div class="line"></div>
							<div class="line"></div>
							<div class="line"></div>
						</span>
                </div>

                <div class="header-info-col">
                    <div class="socials">
                                                    <a class="soc fb" target="_blank" href="https://www.facebook.com/mib.bratislava"></a>
                                                                            <a class="soc ig" target="_blank" href="https://www.instagram.com/mib.sk/"></a>
                                                                            <a class="soc yt" target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCPXOMBVunnnq4rtiJm-vAVw"></a>
                                                                            <a class="soc pod" target="_blank" href="https://open.spotify.com/show/2Y2hnoBhwdeaYGgXX7L3l9?go=1&#038;sp_cid=1d4dcf7e14c1a7873181ce5af660c984&#038;utm_source=embed_player_p&#038;utm_medium=desktop&#038;nd=1"></a>
                                                
<div class="wpml-ls-statics-shortcode_actions wpml-ls wpml-ls-legacy-list-horizontal">
	<ul><li class="wpml-ls-slot-shortcode_actions wpml-ls-item wpml-ls-item-sk wpml-ls-current-language wpml-ls-first-item wpml-ls-item-legacy-list-horizontal">
				<a href="https://mib.sk/projekty/mapa/" class="wpml-ls-link">
                    <span class="wpml-ls-native">SK</span></a>
			</li><li class="wpml-ls-slot-shortcode_actions wpml-ls-item wpml-ls-item-en wpml-ls-last-item wpml-ls-item-legacy-list-horizontal">
				<a href="https://mib.sk/en/projekty/mapa/" class="wpml-ls-link">
                    <span class="wpml-ls-display">EN</span></a>
			</li></ul>
</div>
                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>

    <div class="search-form-wrap">
        <div class="container">
            <form role="search" method="get" class="search-form" action="/">
                <input type="search" class="search-field" placeholder="Vyhľadajte projekty, aktuality..." name="s">
                <input type="submit" class="search-submit" value="Vyhľadať">
            </form>
            <img class="dismiss lazyload" src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==" data-src="https://mib.sk/wp-content/themes/mib/img/close.svg" decoding="async"><noscript><img class="dismiss" src="https://mib.sk/wp-content/themes/mib/img/close.svg" data-eio="l"></noscript>
            <div id="autosuggest_params" ajax-source="https://mib.sk/wp-admin/admin-ajax.php"></div>
        </div>
        <div class="autosuggest-results">
            <div class="container">
                <h5>Nájdené výsledky:</h5>
            </div>
            <div class="container result">
                <div class="actualities-widget-list" id="autosuggest_results"></div>
                <a class="btn with-arrow" id="confirm-search">Zobraziť všetky výsledky</a>
            </div>
        </div>
        <div class="autosuggest-no-results">
            <div class="container">
                <h5>
                    Žiadne výsledky pre výraz: "<span id="searched-string"></span>"
                    <br><br>
                    Vyskúšajte zmeniť slovo                </h5>
            </div>
        </div>
    </div>
</header>

<div id="page" class="site">
    <div id="content" class="site-content">

<div id="primary" class="content-area">
    <main id="main" class="site-main" role="main">

        
            <div class="static-page-header map-header">
                <div class="breadcrumbs">
                    <!-- Breadcrumb NavXT 7.3.1 -->
<span property="itemListElement" typeof="ListItem"><a property="item" typeof="WebPage" title="Go to Metropolitný inštitút Bratislavy." href="https://mib.sk" class="home" ><span property="name">Domov</span></a><meta property="position" content="1"></span><span class="separator">-</span><span property="itemListElement" typeof="ListItem"><a property="item" typeof="WebPage" title="Go to Projekty." href="https://mib.sk/projekty/" class="post post-page" ><span property="name">Projekty</span></a><meta property="position" content="2"></span><span class="separator">-</span><span class="post post-page current-item">Mapa</span>                </div>
            </div>

            <div class="container">
                <div class="static-page-content map-content">
                    
<h1 class="wp-block-heading">Vyhľadať na mape</h1>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>
                </div>
            </div>

        
        
        <div class="map-container custom-design">
            <div id="map" style="height: 100vh; margin-top: 35px; min-height: 750px;"></div>

            <div class="map-legend-container">
                <div class="map-legend">
                    <h4>Zobraziť miesta podľa témy</h4>
                                                <div class="d-block" style="margin-bottom: 15px;">
                        <label style="background-color:#e45656" class="d-table-cell">
                            <input class="map-filter-item" data-value="Ukončené projekty" type="checkbox" checked>
                            <span>Ukončené projekty</span>
                        </label>
                            </div>
                                                <div class="d-block" style="margin-bottom: 15px;">
                        <label style="background-color:#4ec5f9" class="d-table-cell">
                            <input class="map-filter-item" data-value="Príprava" type="checkbox" checked>
                            <span>Príprava</span>
                        </label>
                            </div>
                                                <div class="d-block" style="margin-bottom: 15px;">
                        <label style="background-color:#f4b860" class="d-table-cell">
                            <input class="map-filter-item" data-value="Povoľovacie procesy" type="checkbox" checked>
                            <span>Povoľovacie procesy</span>
                        </label>
                            </div>
                                                <div class="d-block" style="margin-bottom: 15px;">
                        <label style="background-color:#29b826" class="d-table-cell">
                            <input class="map-filter-item" data-value="Realizácia" type="checkbox" checked>
                            <span>Realizácia</span>
                        </label>
                            </div>
                                        <!--
                    <label>
                        <input class="map-filter-item" data-value="Súťaž" type="checkbox" checked>
                        <span>Súťaž</span>
                    </label>
                  -->
                </div>

                <div class="map-legend">
                    <div class="post-list">

                        <a href="https://mib.sk/projekt/brownfield-na-bazovej-ulici/">Areál Bazová</a><a href="https://mib.sk/projekt/areal-pre-ustav-pamati-naroda/">Areál pre Ústav pamäti národa</a><a href="https://mib.sk/projekt/bratislavskadlazba/">Bratislavská mestská dlažba</a><a href="https://mib.sk/projekt/bratislavsky-mobiliar-lavicka-kos-a-cyklostojan-zlepsia-verejne-priestory/">Bratislavský mobiliár</a><a href="https://mib.sk/projekt/bufet-na-partizanskej-luke/">Bufet na Partizánskej lúke</a><a href="https://mib.sk/sutaz/bytovy-subor-parkova/">Bytový súbor Parková</a><a href="https://mib.sk/sutaz/architektonicka-sutaz-bytovy-subor-terchovska/">Bytový súbor Terchovská</a><a href="https://mib.sk/projekt/dulovo-namestie/">Dulovo námestie &#8211; východ</a><a href="https://mib.sk/projekt/funkcnejsie-verejne-priestory/">Funkčnejšie verejné priestory</a><a href="https://mib.sk/projekt/kupele-grossling/">Grössling</a><a href="https://mib.sk/sutaz/architektonicka-sutaz-grossling-kupele-kniznica-park/">Grössling &#8211; Architektonická súťaž</a><a href="https://mib.sk/projekt/hajovna-na-peknej-ceste/">Hájovňa na Peknej ceste</a><a href="https://mib.sk/projekt/hlavna-stanica/">Hlavná stanica</a><a href="https://mib.sk/projekt/hodzovo-namestie/">Hodžovo námestie</a><a href="https://mib.sk/projekt/janikov-dvor-patnastminutove-mesto/">Janíkov dvor. Pätnásťminútové mesto</a><a href="https://mib.sk/projekt/jurigovo-namestie/">Jurigovo námestie</a><a href="https://mib.sk/sutaz/rekonstrukcia-verejnych-priestranstiev-na-jurigovom-namesti/">Jurigovo námestie &#8211; Architektonická súťaž</a><a href="https://mib.sk/projekt/kazanska-ulica/">Kazanská ulica</a><a href="https://mib.sk/projekt/klientske-centrum-paas/">Klientske centrum PAAS</a><a href="https://mib.sk/projekt/klzisko-partizanska-luka/">Klzisko na Partizánskej lúke</a><a href="https://mib.sk/projekt/komenskeho-namestie/">Komenského námestie</a><a href="https://mib.sk/sutaz/architektonicka-sutaz-komenskeho-parcik/">Komenského parčík</a><a href="https://mib.sk/projekt/lepsia-krizna-ulica/">Krížna ulica</a><a href="https://mib.sk/sutaz/kulturne-stredisko-a-kniznica-zarnovicka-raca/">Kultúrne stredisko a knižnica Žarnovická &#8211; Rača</a><a href="https://mib.sk/projekt/kulturne-stredisko-zarnovicka/">Kultúrne stredisko Žarnovická</a><a href="https://mib.sk/projekt/kupalisko-krasnany/">Kúpalisko Krasňany</a><a href="https://mib.sk/projekt/lavka-partizanska-luka/">Lávka na Partizánskej lúke</a><a href="https://mib.sk/projekt/lavky-cez-chorvatske-rameno/">Lávky cez Chorvátske rameno</a><a href="https://mib.sk/projekt/zona-zochova/">Lokalita okolo Zochovej ulice</a><a href="https://mib.sk/projekt/maly-slavin/">Malý Slavín</a><a href="https://mib.sk/projekt/mesto-pre-deti/">Mesto pre deti</a><a href="https://mib.sk/projekt/mierova-ulica/">Mierová ulica</a><a href="https://mib.sk/projekt/motylia-luka/">Motýlia lúka</a><a href="https://mib.sk/projekt/multifunkcny-park-pre-rozne-vekove-kategorie/">Multifunkčný park pre rôzne vekové kategórie</a><a href="https://mib.sk/projekt/parcik-zilinska/">Na Žilinskej ulici pribudne “zelená” zastávka s pobytovou plochou</a><a href="https://mib.sk/projekt/najomne-byty-na-terchovskej-ulici/">Nájomné byty na Terchovskej ulici</a><a href="https://mib.sk/projekt/najomny-bytovy-dom-na-parkovej-ulici/">Nájomný bytový dom na Parkovej ulici</a><a href="https://mib.sk/projekt/najvyssi-sud/">Najvyšší súd</a><a href="https://mib.sk/projekt/namestie-republiky/">Námestie republiky</a><a href="https://mib.sk/projekt/namestie-slobody/">Námestie slobody</a><a href="https://mib.sk/sutaz/namestie-snp-a-kamenne-namestie-bratislava-sutazny-dialog-2019-2020/">Námestie SNP a Kamenné námestie, Bratislava, súťažný dialóg 2019/2020</a><a href="https://mib.sk/projekt/nova-stvrt-na-mlynskych-nivach/">Nová štvrť na Mlynských Nivách</a><a href="https://mib.sk/projekt/nove-centralne-namestie-devinska-nova-ves/">Nové centrálne námestie v Devínskej Novej Vsi</a><a href="https://mib.sk/projekt/objekt-v-sade-janka-krala/">Objekt v Sade Janka Kráľa</a><a href="https://mib.sk/projekt/obnova-bratislavskych-ulic/">Obnova bratislavských ulíc</a><a href="https://mib.sk/projekt/odborarske-namestie/">Odborárske námestie</a><a href="https://mib.sk/projekt/okolie-cintorina-karlova-ves/">Okolie cintorína Karlova Ves</a><a href="https://mib.sk/projekt/dom-sluzieb-dubravka/">Okolie Domu služieb Dúbravka</a><a href="https://mib.sk/projekt/okolie-jazera-rohlik/">Okolie jazera Rohlík</a><a href="https://mib.sk/projekt/okolie-pamatnika-obetiam-extremizmu/">Okolie Pamätníka obetiam extrémizmu</a><a href="https://mib.sk/sutaz/pamatnik-obetiam-covid-19/">Pamätník obetiam COVID-19</a><a href="https://mib.sk/projekt/parcik-na-radlinskeho/">Parčík na Radlinského ulici</a><a href="https://mib.sk/projekt/parcik-pri-hasicskej-stanici/">Parčík pri hasičskej stanici</a><a href="https://mib.sk/projekt/park-husova/">Park Husova</a><a href="https://mib.sk/projekt/park-dunajska/">Park na Dunajskej</a><a href="https://mib.sk/projekt/park-legionarska/">Park na Legionárskej</a><a href="https://mib.sk/projekt/park-na-mudrochovej/">Park na Mudrochovej ulici</a><a href="https://mib.sk/projekt/plato-staromestska/">Plató Staromestská</a><a href="https://mib.sk/projekt/pobytove-schody/">Pobytové schody na brehu štvrtého rybníka</a><a href="https://mib.sk/projekt/pocket-park-zidovska/">Pocket Park Židovská</a><a href="https://mib.sk/projekt/policajna-stanica-pentagon/">Policajná stanica v Pentagone</a><a href="https://mib.sk/sutaz/polyfunkcna-zona-janikov-dvor/">Polyfunkčná zóna Janíkov dvor</a><a href="https://mib.sk/projekt/pozorovatelna-zvierat-vydrica/">Pozorovateľňa zvierat Vydrica</a><a href="https://mib.sk/sutaz/architektonicka-sutaz-predlzenie-promenady-na-zeleznej-studnicke/">Predĺženie promenády na Železnej studničke &#8211; Architektonická súťaž</a><a href="https://mib.sk/projekt/predpolie-cintorinu-prievoz/">Predpolie cintorínu Prievoz</a><a href="https://mib.sk/projekt/prenajom-vybranych-mestskych-priestorov/">Prenájom vybraných mestských priestorov</a><a href="https://mib.sk/projekt/priestor-vedla-zastavok-pod-mostom-snp/">Priestor vedľa zastávok pod Mostom SNP</a><a href="https://mib.sk/projekt/promenada-zelezna-studnicka/">Promenáda na Železnej studničke</a><a href="https://mib.sk/sutaz/rekonstrukcia-novej-radnice/">Rekonštrukcia Novej radnice</a><a href="https://mib.sk/sutaz/revitalizacia-namestia-republiky/">Revitalizácia Námestia Republiky</a><a href="https://mib.sk/sutaz/revitalizacia-sadu-janka-krala/">Revitalizácia Sadu Janka Kráľa &#8211; súťaž na zhotoviteľa štúdie</a><a href="https://mib.sk/projekt/sad-janka-krala/">Sad Janka Kráľa</a><a href="https://mib.sk/projekt/sadni-si/">Sadni si!</a><a href="https://mib.sk/projekt/skatepark-pod-mostom-snp/">Skatepark pod Mostom SNP</a><a href="https://mib.sk/projekt/sturova-ulica/">Štúrova ulica</a><a href="https://mib.sk/sutaz/lavky-cez-chorvatske-rameno-v-petrzalke/">Štyri lávky cez Chorvátske rameno &#8211; Architektonická súťaž</a><a href="https://mib.sk/projekt/trhovisko-mileticova/">Trhovisko Miletičova</a><a href="https://mib.sk/projekt/trnavske-myto/">Trnavské mýto</a><a href="https://mib.sk/projekt/tyzden-pre-deti/">Týždeň pre deti</a><a href="https://mib.sk/projekt/ulica-katariny-bruderovej/">Ulica Kataríny Brúderovej</a><a href="https://mib.sk/projekt/vcelia-luka/">Včelia lúka</a><a href="https://mib.sk/projekt/verejny-priestor-krizna-karadzicova/">Verejný priestor Krížna-Karadžičova</a><a href="https://mib.sk/projekt/vnutroblok-polska-justicna/">Vnútroblok Poľská Justičná</a><a href="https://mib.sk/projekt/vozovna-krasnany/">Vozovňa Krasňany</a><a href="https://mib.sk/projekt/vrancovicova-ulica/">Vrančovičova ulica</a><a href="https://mib.sk/projekt/vyhliadka-na-kamziku/">Vyhliadka na Kamzíku</a><a href="https://mib.sk/sutaz/zabezpecenie-sluzieb-architektov-a-projektantov-pre-zadania-stredneho-rozsahu/">Zabezpečenie služieb architektov a projektantov pre zadania stredného rozsahu</a><a href="https://mib.sk/sutaz/zabezpecenie-sluzieb-architektov-a-projektantov-pre-zadania-stredneho-rozsahu-2/">Zabezpečenie služieb architektov a projektantov pre zadania stredného rozsahu (II)</a><a href="https://mib.sk/projekt/dom-seniorov-v-karlovej-vsi/">Zariadenie pre seniorov v Karlovej Vsi</a><a href="https://mib.sk/projekt/zive-namestie/">Živé námestie</a>

                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>

        <script>
            var map_points = [{"id":20288,"name":"Are\u00e1l pre \u00dastav pam\u00e4ti n\u00e1roda","short_desc":"\u00dastav pam\u00e4ti n\u00e1roda vyhl\u00e1sil architektonick\u00fa s\u00fa\u0165a\u017e n\u00e1vrhov na svoje s\u00eddlo, ktor\u00e9 m\u00e1 vznikn\u00fa\u0165 revitaliz\u00e1ciou nevyu\u017e\u00edvan\u00fdch budov na kri\u017eovatke ul\u00edc Kr\u00ed ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/areal-pre-ustav-pamati-naroda\/","coords":{"coord":[{"lat":48.15568459727357009114712127484381198883056640625,"lng":17.125870277476234804225896368734538555145263671875}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/graficka-cast-A_Strana_1_Obrazok_0004-270x178.jpg","color":"#e45656"},{"id":6761,"name":"Bratislavsk\u00e1 mestsk\u00e1 dla\u017eba","short_desc":"Po vzore Lond\u00fdna, Berl\u00edna \u010di Barcelony m\u00e1 aj Bratislava vlastn\u00fa dla\u017ebu.","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/bratislavskadlazba\/","coords":{"coord":[{"lat":48.15364128463335191554506309330463409423828125,"lng":17.11465445510655314365067170001566410064697265625}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/20230322_151529000_iOS-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":1128,"name":"Are\u00e1l Bazov\u00e1","short_desc":"Are\u00e1l Bazov\u00e1 je v\u00fdznamn\u00fdm bodom rozvoja, ktor\u00fd sp\u00e1ja r\u00f4zne funkcie a kvalitn\u00fd mestsk\u00fd priestor. V priebehu nasleduj\u00facich 10 rokov prejde komplexnou zm ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/brownfield-na-bazovej-ulici\/","coords":{"coord":[{"lat":48.15175292020207820087307482026517391204833984375,"lng":17.127910378824385162488397327251732349395751953125}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/IMG_2498-270x180.jpg","color":"#4ec5f9"},{"id":22157,"name":"Bufet na Partiz\u00e1nskej l\u00fake","short_desc":"Na Partiz\u00e1nskej l\u00fake, ktor\u00e1 je vstupnou br\u00e1nou do bratislavsk\u00fdch mestsk\u00fdch lesov, pribudla nov\u00e1 gastro prev\u00e1dzka. N\u00e1v\u0161tevn\u00edkom poskytuje kvalitnej\u0161ie  ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/bufet-na-partizanskej-luke\/","coords":{"coord":[{"lat":48.17743917198242087351900408975780010223388671875,"lng":17.07417054167721204294139170087873935699462890625}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/20230808_102507000_iOS-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":18885,"name":"Zariadenie pre seniorov v Karlovej Vsi","short_desc":"Nov\u00e9 zariadenie pre seniorov, ktor\u00e9 navrhn\u00fa architekti z ateli\u00e9ru Atrium, pom\u00f4\u017ee zv\u00fd\u0161i\u0165 kapacity v domovoch soci\u00e1lnych slu\u017eieb, \u010do je jeden z cie\u013eov s ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/dom-seniorov-v-karlovej-vsi\/","coords":{"coord":[{"lat":48.15326599061720713734757737256586551666259765625,"lng":17.043381456454159916802382213063538074493408203125}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Mapa-rieseneho-uzemia-kde-ma-vzniknut-novy-dom-seniorov-v-Karlovej-Vsi-v-casti-Dlhe-diely.-Zdroj-MIB-171x180.png","color":"#4ec5f9"},{"id":3311,"name":"Okolie Domu slu\u017eieb D\u00fabravka","short_desc":"Verejn\u00fd priestor pred d\u00fabravsk\u00fdm Domom slu\u017eieb \u010dak\u00e1 revitaliz\u00e1cia. Priestor m\u00e1 sl\u00fa\u017ei\u0165 ako verejn\u00e1 plocha pre kr\u00e1tkodob\u00fd pobyt n\u00e1v\u0161tevn\u00edkov Domu slu\u017eie ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/dom-sluzieb-dubravka\/","coords":{"coord":[{"lat":48.17973299999999881038093008100986480712890625,"lng":17.044543000000000887439455254934728145599365234375}]},"type":"Povo\u013eovacie procesy","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/update-viza-240x180.jpg","color":"#f4b860"},{"id":7766,"name":"Dulovo n\u00e1mestie &#8211; v\u00fdchod","short_desc":"Z\u00e1merom revitaliz\u00e1cie je vytvori\u0165 pr\u00edjemn\u00fd bezbari\u00e9rov\u00fd priestor vhodn\u00fd pre v\u0161etky gener\u00e1cie, ktor\u00fd bude zoh\u013ead\u0148ova\u0165 potreby obyvate\u013eov.\n\n ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/dulovo-namestie\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1494627894179103577698697336018085479736328125,"lng":17.13474362449085930393266608007252216339111328125}]},"type":"Povo\u013eovacie procesy","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/220617_681_cam01-240x180.jpg","color":"#f4b860"},{"id":21303,"name":"H\u00e1jov\u0148a na Peknej ceste","short_desc":"Jedna z budov v are\u00e1li b\u00fdval\u00fdch muni\u010dn\u00fdch skladov na Peknej ceste \u2013 budova p\u00f4vodnej h\u00e1jovne op\u00e4\u0165 sl\u00fa\u017ei \u013eu\u010fom, ktor\u00ed prich\u00e1dzaj\u00fa do lesa za oddychom. Z ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/hajovna-na-peknej-ceste\/","coords":{"coord":[{"lat":48.20141499999999723513610661029815673828125,"lng":17.125727000000001254420567420311272144317626953125}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/horaren_final-270x180.png","color":"#e45656"},{"id":9162,"name":"Hlavn\u00e1 stanica","short_desc":"Bud\u00faca komplexn\u00e1 architektonick\u00e1 s\u00fa\u0165a\u017e na toto \u00fazemie m\u00e1 prinies\u0165 \u010do najlep\u0161ie rie\u0161enie pre obnovu k\u013e\u00fa\u010dovej vstupnej br\u00e1ny do hlavn\u00e9ho mesta. Do vyhl\u00e1 ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/hlavna-stanica\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1582762567199296199760283343493938446044921875,"lng":17.10621810511127449672130751423537731170654296875}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/hlavna_stanica-270x154.png","color":"#4ec5f9"},{"id":8795,"name":"Hod\u017eovo n\u00e1mestie","short_desc":"Sk\u00f4r ne\u017e sa uskuto\u010dn\u00ed architektonick\u00e1 s\u00fa\u0165a\u017e na komplexn\u00fa obnovu, Hod\u017eovo n\u00e1mestie podst\u00fapilo nieko\u013eko \u00faprav, ktor\u00e9 zlep\u0161ili jeho stav.","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/hodzovo-namestie\/","coords":{"coord":[{"lat":48.14881067438903983202180825173854827880859375,"lng":17.107666608919629425145103596150875091552734375}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/20220526_140950000_iOS-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":8668,"name":"Jan\u00edkov dvor. P\u00e4tn\u00e1s\u0165min\u00fatov\u00e9 mesto","short_desc":"V\u00a0lokalite Jan\u00edkov dvor pribudne pri pred\u013a\u017eenej elektri\u010dkovej trati nov\u00e1 z\u00f3na sp\u013a\u0148aj\u00faca krit\u00e9ria 15-min\u00fatov\u00e9ho mesta.","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/janikov-dvor-patnastminutove-mesto\/","coords":{"coord":[{"lat":48.094876119063570740763680078089237213134765625,"lng":17.108114865833524476101956679485738277435302734375}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/BKPS-navrh.c.5-JD_0021-270x152.jpg","color":"#4ec5f9"},{"id":9402,"name":"Jurigovo n\u00e1mestie","short_desc":"Obnova n\u00e1mestia pod\u013ea v\u00ed\u0165azn\u00e9ho n\u00e1vrhu architektonicko-krajin\u00e1rskej s\u00fa\u0165a\u017ee prinesie nov\u00e9 mo\u017enosti pre tr\u00e1venie vo\u013en\u00e9ho \u010dasu, v\u010faka \u010domu sa posilnia su ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/jurigovo-namestie\/","coords":{"coord":[{"lat":48.15180316824961437305319122970104217529296875,"lng":17.060063573752131560468114912509918212890625}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/2_4-270x155.png","color":"#4ec5f9"},{"id":3318,"name":"Kazansk\u00e1 ulica","short_desc":"Cie\u013eom projektu bolo zlep\u0161i\u0165 zanedban\u00fa plochu uprostred s\u00eddliska na atrakt\u00edvny verejn\u00fd priestor, ktor\u00fd je rozdelen\u00fd na dve charakteristick\u00e9 prostredia ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/kazanska-ulica\/","coords":{"coord":[{"lat":48.13809499999999985675458447076380252838134765625,"lng":17.2131940000000014379111235029995441436767578125}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/417432340_766558292330716_6325864730059585515_n-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":19746,"name":"Klientske centrum PAAS","short_desc":"Centr\u00e1lne z\u00e1kazn\u00edcke centrum Bratislavsk\u00e9ho parkovacieho asistenta PAAS umo\u017e\u0148uje obyvate\u013eom mesta vybavi\u0165 parkovanie v regulovan\u00fdch z\u00f3nach.","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/klientske-centrum-paas\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1596630949862429815766518004238605499267578125,"lng":17.13590151750083379056377452798187732696533203125}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/DSC1000-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":4382,"name":"Klzisko na Partiz\u00e1nskej l\u00fake","short_desc":"Partiz\u00e1nska l\u00faka na \u017deleznej studienke\u202f je frekventovan\u00fdm miestom aj po\u010das zimn\u00fdch mesiacov. Prich\u00e1dzame s\u202fmy\u0161lienkou klziska, ktor\u00e9 zapad\u00e1 do amfite\u00e1 ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/klzisko-partizanska-luka\/","coords":{"coord":[{"lat":48.17772099999999824149199412204325199127197265625,"lng":17.07412599999999969213604344986379146575927734375}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/z\u030cm_1200x8007-270x180.png","color":"#4ec5f9"},{"id":1134,"name":"Komensk\u00e9ho n\u00e1mestie","short_desc":"Komensk\u00e9ho n\u00e1mestie sa zmenilo na Komensk\u00e9ho par\u010d\u00edk. ","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/komenskeho-namestie\/","coords":{"coord":[{"lat":48.14271099999999847796061658300459384918212890625,"lng":17.1110410000000001673470251262187957763671875}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/20221009_081518000_iOS-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":8817,"name":"Kult\u00farne stredisko \u017darnovick\u00e1","short_desc":"Kult\u00farne stredisko \u017darnovick\u00e1 v Ra\u010di \u010dak\u00e1 komplexn\u00e1 obnova na z\u00e1klade architektonickej s\u00fa\u0165a\u017ee, ktor\u00fa MIB spoluorganizoval.","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/kulturne-stredisko-zarnovicka\/","coords":{"coord":[{"lat":48.21436038372659282913446077145636081695556640625,"lng":17.156013258844030389127510716207325458526611328125}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/vizualizacia-young.s-architekti-s.-r.-o.-1-270x172.png","color":"#e45656"},{"id":9855,"name":"K\u00fapalisko Kras\u0148any","short_desc":"K\u00fapalisko Kras\u0148any prejde ve\u013ekou zmenou k lep\u0161iemu. Pribudn\u00fa nov\u00e9 baz\u00e9ny a cel\u00fd are\u00e1l sa zv\u00e4\u010d\u0161\u00ed o nevyu\u017e\u00edvan\u00fd pozemok.","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/kupalisko-krasnany\/","coords":{"coord":[{"lat":48.2017567302770117976251640357077121734619140625,"lng":17.144890535606176484861862263642251491546630859375}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/final-vizualizacia-1-230x180.jpg","color":"#4ec5f9"},{"id":732,"name":"Gr\u00f6ssling","short_desc":"Chceme obnovi\u0165 p\u00f4vodn\u00fa funkciu k\u00fape\u013eov Gr\u00f6ssling, prida\u0165 k nim nov\u00e9 formy kult\u00farno-komunitn\u00fdch aktiv\u00edt a otvori\u0165 tak priestor verejnosti. Okrem obnovy ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/kupele-grossling\/","coords":{"coord":[{"lat":48.14050900000000154932422447018325328826904296875,"lng":17.112638000000000459976945421658456325531005859375}]},"type":"Povo\u013eovacie procesy","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/L1070970-270x180.jpg","color":"#f4b860"},{"id":4385,"name":"L\u00e1vka na Partiz\u00e1nskej l\u00fake","short_desc":"Bezbari\u00e9rov\u00e1 rampa bude vies\u0165 n\u00e1v\u0161tevn\u00edkov od parkoviska pri Ceste ml\u00e1de\u017ee pomedzi stromy v \u00farovni p\u00f4vodn\u00e9ho zabudnut\u00e9ho chodn\u00edka. ","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/lavka-partizanska-luka\/","coords":{"coord":[{"lat":48.176524000000000569343683309853076934814453125,"lng":17.0733919999999983474481268785893917083740234375}]},"type":"Realiz\u00e1cia","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/z\u030cm_1200x80025-270x180.png","color":"#29b826"},{"id":19209,"name":"L\u00e1vky cez Chorv\u00e1tske rameno","short_desc":"\u0160tyri l\u00e1vky pre chodcov a\u202fcyklistov prepoja brehy Chorv\u00e1tskeho ramena a prispej\u00fa k\u202flep\u0161iemu vyu\u017e\u00edvaniu \u00fazemia ako lok\u00e1lnej rekrea\u010dnej z\u00f3ny.  ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/lavky-cez-chorvatske-rameno\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1226777099293059336559963412582874298095703125,"lng":17.10904540518004779414695804007351398468017578125}]},"type":"Povo\u013eovacie procesy","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/L1_1miesto_1-270x131.png","color":"#f4b860"},{"id":211,"name":"Kr\u00ed\u017ena ulica","short_desc":"Revitaliz\u00e1cia a moderniz\u00e1cia elektri\u010dky Ru\u017einovskej Radi\u00e1ly v \u00faseku Americk\u00e9 n\u00e1mestie - Kr\u00ed\u017ena, Star\u00e9 Mesto","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/lepsia-krizna-ulica\/","coords":{"coord":[{"lat":48.15533099999999677720552426762878894805908203125,"lng":17.124325999999999936562744551338255405426025390625}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Rectangle-166-1-270x180.jpg","color":"#4ec5f9"},{"id":3251,"name":"Mal\u00fd Slav\u00edn","short_desc":"Spolu s Mestsk\u00fdmi lesmi v Bratislave a hlavn\u00fdm mestom sme zrevitalizovali ob\u013e\u00faben\u00fd are\u00e1l s alt\u00e1nkami spolu s verejn\u00fdmi priestormi v okol\u00ed. ","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/maly-slavin\/","coords":{"coord":[{"lat":48.2346720000000033223841455765068531036376953125,"lng":17.102886000000001587295628269203007221221923828125}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/maly\u0301_slavi\u0301n_revitaliza\u0301cia_01-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":11197,"name":"Mierov\u00e1 ulica","short_desc":"Jednoduchou \u00fapravou sme vytvorili zelen\u0161\u00ed, d\u00f4stojnej\u0161\u00ed a bezpe\u010dnej\u0161\u00ed verejn\u00fd priestor.","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/mierova-ulica\/","coords":{"coord":[{"lat":48.14897753568099147969405748881399631500244140625,"lng":17.16190555354105384822105406783521175384521484375}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/FA9A672E-0373-4AC8-AFD6-F97331147BF7-240x180.jpeg","color":"#e45656"},{"id":4403,"name":"Mot\u00fdlia l\u00faka","short_desc":"N\u00e1zov nov\u00e9ho verejn\u00e9ho priestoru Mot\u00fdlia l\u00faka s\u00favis\u00ed s n\u00e1zvom v\u00fdsevu, ktor\u00fd dok\u00e1\u017ee pril\u00e1ka\u0165 do \u00fazemia ve\u013ek\u00e9 mno\u017estvo mot\u00fd\u013eov a in\u00fdch ope\u013eova\u010dov.  ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/motylia-luka\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1945520000000016125341062434017658233642578125,"lng":17.0288460000000014815668691881000995635986328125}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/20230601_111130000_iOS-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":2827,"name":"Multifunk\u010dn\u00fd park pre r\u00f4zne vekov\u00e9 kateg\u00f3rie","short_desc":"Na nevyu\u017eitom pozemku v bl\u00edzkosti prestupn\u00e9ho uzla MHD Rivi\u00e9ra vznikol multifunk\u010dn\u00fd park poskytuj\u00faci r\u00f4znorod\u00e9 pr\u00edle\u017eitosti na \u0161port a oddych. ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/multifunkcny-park-pre-rozne-vekove-kategorie\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1510760000000033187461667694151401519775390625,"lng":17.06256799999999884676071815192699432373046875}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/20220913_144700000_iOS-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":1140,"name":"N\u00e1jomn\u00e9 byty na Terchovskej ulici","short_desc":"Nov\u00fd bytov\u00fd s\u00fabor s n\u00e1jomn\u00fdmi bytmi prinesie do mestskej \u010dasti Ru\u017einov okrem nov\u00fdch n\u00e1jomn\u00fdch bytov aj \u010fal\u0161iu ob\u010diansku vybavenos\u0165 a pribudn\u00fa tie\u017e par ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/najomne-byty-na-terchovskej-ulici\/","coords":{"coord":[{"lat":48.17638099999999923284121905453503131866455078125,"lng":17.168126999999998361090547405183315277099609375}]},"type":"Povo\u013eovacie procesy","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/viz2-267x180.jpg","color":"#f4b860"},{"id":1143,"name":"N\u00e1jomn\u00fd bytov\u00fd dom na Parkovej ulici","short_desc":"Na Parkovej ulici v Prievoze sa pripravuje v\u00fdstavba n\u00e1jomn\u00fdch bytov najm\u00e4 pre seniorov, ktorej bude predch\u00e1dza\u0165 architektonick\u00e1 s\u00fa\u0165a\u017e.","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/najomny-bytovy-dom-na-parkovej-ulici\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1441769999999991114236763678491115570068359375,"lng":17.16814099999999854162524570710957050323486328125}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/20200604_150552000_iOS-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":17952,"name":"Najvy\u0161\u0161\u00ed s\u00fad","short_desc":"Najvy\u0161\u0161\u00ed s\u00fad SR oslovil Metropolitn\u00fd in\u0161tit\u00fat Bratislavy, aby pripravil a zastre\u0161il pr\u00edpravn\u00e9 kroky a n\u00e1sledne architektonick\u00fa s\u00fa\u0165a\u017e na budovu Najvy\u0161\u0161 ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/najvyssi-sud\/","coords":{"coord":[{"lat":48.14587892023613591163666569627821445465087890625,"lng":17.104714084757677738934944500215351581573486328125}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/20221018_162057-240x180.jpg","color":"#4ec5f9"},{"id":9754,"name":"N\u00e1mestie republiky","short_desc":"N\u00e1mestie republiky je pova\u017eovan\u00e9 za lok\u00e1lne centrum Petr\u017ealky, kde sa konaj\u00fa r\u00f4zne spolo\u010densk\u00e9 akcie pre deti \u010di dospel\u00fdch. V najbli\u017e\u0161\u00edch rokoch prejd ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/namestie-republiky\/","coords":{"coord":[{"lat":48.116806394080498421317315660417079925537109375,"lng":17.10524725794408595902496017515659332275390625}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/viza_6_1-270x180.png","color":"#4ec5f9"},{"id":21060,"name":"N\u00e1mestie slobody","short_desc":"N\u00e1mestie slobody pre\u0161lo po desiatkach rokov rekon\u0161trukciou. Obnovila sa font\u00e1na, pribudol nov\u00fd povrch - takzvan\u00e9 exteri\u00e9rov\u00e9 terazzo - \u010di nov\u00e9 stromy. ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/namestie-slobody\/","coords":{"coord":[{"lat":48.152050000000002683009370230138301849365234375,"lng":17.1116430000000008249116945080459117889404296875}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/BD9B0725-02BA-448E-A181-D37751219A6A-7240-0000051B7A0186E6-270x152.jpg","color":"#e45656"},{"id":21609,"name":"Nov\u00e1 \u0161tvr\u0165 na Mlynsk\u00fdch Niv\u00e1ch","short_desc":"Niekdaj\u0161iu industri\u00e1lnu z\u00f3nu na Mlynsk\u00fdch niv\u00e1ch pl\u00e1nujeme premeni\u0165 na nov\u00fa mestsk\u00fa \u0161tvr\u0165 21. storo\u010dia postaven\u00fa na princ\u00edpoch kompaktn\u00e9ho a udr\u017eate\u013en ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/nova-stvrt-na-mlynskych-nivach\/","coords":{"coord":[{"lat":48.14450421407438085452668019570410251617431640625,"lng":17.14168223089632903111123596318066120147705078125}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/axonometria-270x127.jpg","color":"#4ec5f9"},{"id":6461,"name":"Nov\u00e9 centr\u00e1lne n\u00e1mestie v Dev\u00ednskej Novej Vsi","short_desc":"Mestskej \u010dasti Dev\u00ednska Nov\u00e1 Ves doposia\u013e ch\u00fdba verejn\u00fd priestor, ktor\u00fd by sa dal ozna\u010di\u0165 ako centr\u00e1lne n\u00e1mestie. V snahe zmeni\u0165 tento stav tak v spol ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/nove-centralne-namestie-devinska-nova-ves\/","coords":{"coord":[{"lat":48.20743399999999923011273494921624660491943359375,"lng":16.9741140000000001464286469854414463043212890625}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/riesene-uzemie-dotknute-uzemie-DNV-255x180.jpg","color":"#4ec5f9"},{"id":6466,"name":"Objekt v Sade Janka Kr\u00e1\u013ea","short_desc":"Cie\u013eom projektu bolo prinavr\u00e1ti\u0165 budove z 80. rokov d\u00f4stojn\u00fd vzh\u013ead a vyu\u017eitie vhodn\u00e9 pre v\u00fdnimo\u010dn\u00fa lokalitu, v\u00a0ktorej sa nach\u00e1dza. ","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/objekt-v-sade-janka-krala\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1352959999999967521944199688732624053955078125,"lng":17.106099000000000387444742955267429351806640625}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/220131_654_cam01-1-270x162.jpg","color":"#e45656"},{"id":18573,"name":"Obnova bratislavsk\u00fdch ul\u00edc","short_desc":"V bratislavsk\u00fdch uliciach postupne asfalt nahr\u00e1dza kvalitnej\u0161ia a ekologickej\u0161ia dla\u017eba. Pri uliciach, kde sa okrem v\u00fdmeny povrchov deje aj komplexnej ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/obnova-bratislavskych-ulic\/","coords":{"coord":[{"lat":48.15310710378849279322821530513465404510498046875,"lng":17.11405927945344984664188814349472522735595703125},{"lat":48.15261772379619031880793045274913311004638671875,"lng":17.120781556662141298374990583397448062896728515625},{"lat":48.1442903969936963903819560073316097259521484375,"lng":17.11338343396592875933492905460298061370849609375},{"lat":48.1466487925780342038706294260919094085693359375,"lng":17.122614826572856827624491415917873382568359375},{"lat":48.145551519005266527528874576091766357421875,"lng":17.1089263562040940769293229095637798309326171875},{"lat":48.15720104027878534225237672217190265655517578125,"lng":17.11345383816040310875905561260879039764404296875},{"lat":48.13993126686555257265354157425463199615478515625,"lng":17.108603756938688178479424095712602138519287109375},{"lat":48.2027539543575045399848022498190402984619140625,"lng":17.201099582230511941816075704991817474365234375},{"lat":48.15140996015037444522022269666194915771484375,"lng":17.09921568124276092248692293651401996612548828125},{"lat":48.16167332160188863099392619915306568145751953125,"lng":17.09067523834409030314418487250804901123046875},{"lat":48.169363845876972618498257361352443695068359375,"lng":17.106534380657507199430256150662899017333984375},{"lat":48.14899602335945161257768631912767887115478515625,"lng":17.12015095479713266968246898613870143890380859375},{"lat":48.19051815604247934743398218415677547454833984375,"lng":17.047403798821026299492586986161768436431884765625},{"lat":48.19055323505561005958952591754496097564697265625,"lng":17.047317764170312415217267698608338832855224609375}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/20211207_145037000_iOS-1-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":3315,"name":"Odbor\u00e1rske n\u00e1mestie","short_desc":"Cie\u013eom revitaliz\u00e1cie je vytvori\u0165 vhodn\u00e9 podmienky pre rast aktu\u00e1lnej a navrhovanej veget\u00e1cie, v\u00fdmena povrchu komunik\u00e1ci\u00ed, n\u00e1vrh vhodn\u00e9ho mobili\u00e1ru a o ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/odborarske-namestie\/","coords":{"coord":[{"lat":48.151983000000001311491359956562519073486328125,"lng":17.120408999999998655994204455055296421051025390625}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/LVP-255x180.png","color":"#4ec5f9"},{"id":4400,"name":"Okolie cintor\u00edna Karlova Ves","short_desc":"Cie\u013eom revitaliz\u00e1cie bolo vytvorenie adekv\u00e1tneho n\u00e1stupn\u00e9ho priestoru cintor\u00edna a z\u00e1rove\u0148 vytvorenie priestoru pre pobyt a tr\u00e1venie vo\u013en\u00e9ho \u010dasu obyva ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/okolie-cintorina-karlova-ves\/","coords":{"coord":[{"lat":48.150948999999997113263816572725772857666015625,"lng":17.058406000000001512262315372936427593231201171875}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/20221030_204422000_iOS-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":18123,"name":"Okolie jazera Rohl\u00edk","short_desc":"Cie\u013eom revitaliz\u00e1cie ob\u013e\u00faben\u00e9ho jazera Rohl\u00edk, ktor\u00e1 sa uskuto\u010dn\u00ed pod\u013ea \u0161t\u00fadie od architektov z ateli\u00e9rov Atrium architekti, ARZ a LIVINARK, je zlep\u0161i ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/okolie-jazera-rohlik\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1541380000000032168827601708471775054931640625,"lng":17.15446899999999885721990722231566905975341796875}]},"type":"Povo\u013eovacie procesy","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/rohlik_FINAL_Strana_26_Obrazok_0001-240x180.png","color":"#f4b860"},{"id":2831,"name":"Okolie Pam\u00e4tn\u00edka obetiam extr\u00e9mizmu","short_desc":"N\u00e1bre\u017eie Dunaja na petr\u017ealskej strane sa postupne men\u00ed na zelen\u0161\u00ed a bezpe\u010dnej\u0161\u00ed verejn\u00fd priestor. Prispela k tomu aj revitaliz\u00e1cia okolia Pam\u00e4tn\u00edka ob ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/okolie-pamatnika-obetiam-extremizmu\/","coords":{"coord":[{"lat":48.13659100000000279351297649554908275604248046875,"lng":17.11417300000000096815711003728210926055908203125}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/20220926_153206000_iOS-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":3184,"name":"Par\u010d\u00edk na Radlinsk\u00e9ho ulici","short_desc":"Park na Radlinsk\u00e9ho ulici z\u00edska nov\u00e9 stromy. Pri ich v\u00fdbere sa kl\u00e1dol d\u00f4raz na to, aby boli vhodn\u00e9 do mestsk\u00e9ho prostredia, dobre zn\u00e1\u0161ali vysok\u00e9 teplo ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/parcik-na-radlinskeho\/","coords":{"coord":[{"lat":48.15359500000000281261236523278057575225830078125,"lng":17.119057999999998997964212321676313877105712890625}]},"type":"Povo\u013eovacie procesy","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/radlinskeho-145x180.png","color":"#f4b860"},{"id":13675,"name":"Par\u010d\u00edk pri hasi\u010dskej stanici","short_desc":"Na kri\u017eovatk\u00e1ch ul\u00edc H\u00e1lkova a\u00a0Letn\u00e1 sa nach\u00e1dza park, ktor\u00fd je v\u00a0s\u00fa\u010dasnosti vyu\u017e\u00edvan\u00fd prim\u00e1rne ako tranzitn\u00e9 miesto, pr\u00edpadne miesto na prech\u00e1dzku s\u00a0 ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/parcik-pri-hasicskej-stanici\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1711299621093758105416782200336456298828125,"lng":17.1332563632286536403626087121665477752685546875}]},"type":"Povo\u013eovacie procesy","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/20220629_154518000_iOS-270x180.jpeg","color":"#f4b860"},{"id":4390,"name":"Na \u017dilinskej ulici pribudne \u201czelen\u00e1\u201d zast\u00e1vka s pobytovou plochou","short_desc":"Obnov\u00edme priestor zast\u00e1vky a\u202fobnovia pri\u013eahl\u00fa zele\u0148 za zast\u00e1vkou MHD \u017dilinsk\u00e1. V\u202fcelom priestore tak pribudne mno\u017estvo zelene, v\u010faka \u010domu vznikne pr\u00edj ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/parcik-zilinska\/","coords":{"coord":[{"lat":48.154459000000002788510755635797977447509765625,"lng":17.11084699999999969577402225695550441741943359375}]},"type":"Povo\u013eovacie procesy","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Parcik-Zilinska-240x180.jpg","color":"#f4b860"},{"id":4408,"name":"Park na Dunajskej","short_desc":"V\u010faka nov\u00fdm dopadov\u00fdm ploch\u00e1m, kvalitn\u00fdm hern\u00fdm prvkom, mobili\u00e1ru a osvetleniu vznikol v parku na Dunajskej ulici atrakt\u00edvny priestor na tr\u00e1venie \u010dasu ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/park-dunajska\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1459770000000020218067220412194728851318359375,"lng":17.118506000000000000227373675443232059478759765625}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/20240523_121122000_iOS-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":12069,"name":"Park Husova","short_desc":"Park Husova na Kolibe je op\u00e4\u0165 otvoren\u00fd pre verejnos\u0165. Obnovilo sa detsk\u00e9 ihrisko, vymenili sa lavi\u010dky a polo\u017eila sa nov\u00e1 dla\u017eba \u010di\u202fdosadila zele\u0148. ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/park-husova\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1693369999999987385308486409485340118408203125,"lng":17.10762700000000080535755841992795467376708984375}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/5CDDADEF-F630-474E-8846-735677C8EE40-14990-00000CEAD59AD1CB-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":4397,"name":"Park na Legion\u00e1rskej","short_desc":"Park na Legion\u00e1rskej sa zmenil na pr\u00edjemn\u00fd priestor pre posedenie a \u0161port, ktor\u00fd je kr\u00e1sny najm\u00e4 po\u010das jari, ke\u010f stromy zakvitn\u00fa naru\u017eovo. ","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/park-legionarska\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1568510000000031823219615034759044647216796875,"lng":17.1210659999999990077412803657352924346923828125}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/20240530_094509000_iOS-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":3322,"name":"Park na Mudrochovej ulici","short_desc":"Cie\u013eom je revitaliz\u00e1cia parku na Mudrochovej ulici a verejn\u00fdch priestorov v okol\u00ed obchodn\u00e9ho domu Ra\u010dan a pred Miestnym \u00faradom na Kuba\u010dovej ulici v Ra ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/park-na-mudrochovej\/","coords":{"coord":[{"lat":48.21139699999999805868355906568467617034912109375,"lng":17.152497000000000326735971611924469470977783203125}]},"type":"Povo\u013eovacie procesy","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/MIB-Mudrochova-35.png","color":"#f4b860"},{"id":11555,"name":"Plat\u00f3 Staromestsk\u00e1","short_desc":"Nad Staromestskou ulicou, ktor\u00e1 v 70. rokoch rozdelila centrum mesta, vznikne pribli\u017ene 218-metrov dlh\u00e9 a 20-metrov \u0161irok\u00e9 Plat\u00f3 pre pe\u0161\u00edch. Nov\u00e1 ploc ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/plato-staromestska\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1432476481442250815234729088842868804931640625,"lng":17.1040463672753304535945062525570392608642578125}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/220426_661_cam03-240x180.jpg","color":"#4ec5f9"},{"id":4412,"name":"Pobytov\u00e9 schody na brehu \u0161tvrt\u00e9ho rybn\u00edka","short_desc":"R\u00f4znorod\u00e9 \u0161\u00edrky a d\u013a\u017eky schodov poskytuj\u00fa n\u00e1v\u0161tevn\u00edkom r\u00f4zne typy u\u017e\u00edvania a kontaktu s vodnou hladinou v prostred\u00ed mestsk\u00fdch lesov. ","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/pobytove-schody\/","coords":{"coord":[{"lat":48.17993726283661004572422825731337070465087890625,"lng":17.074309118066683055303656146861612796783447265625}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/20220505_125813000_iOS-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":4427,"name":"Pocket Park \u017didovsk\u00e1","short_desc":"Na rohu \u017didovskej ulice pribudol v\u010faka spevneniu oporn\u00e9ho m\u00farika priestor na sedenie. Jednoduch\u00e1 v\u00fdstavba zv\u00fd\u0161i m\u00farik zo strany chodn\u00edka a vyv\u00fd\u0161i tak  ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/pocket-park-zidovska\/","coords":{"coord":[{"lat":48.14448200000000355203155777417123317718505859375,"lng":17.103227000000000401769284508191049098968505859375}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/z\u030cm_1200x80022-270x180.png","color":"#e45656"},{"id":15207,"name":"Policajn\u00e1 stanica v Pentagone","short_desc":"Policajn\u00e1 stanica zv\u00fd\u0161i bezpe\u010dnos\u0165 v lokalite a podpor\u00ed soci\u00e1lnych pracovn\u00edkov. Projekt je in\u0161pirovan\u00fd n\u00e1vrhom policajnej stanice na Obchodnej ulici.  ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/policajna-stanica-pentagon\/","coords":{"coord":[{"lat":48.13937708997645614772409317083656787872314453125,"lng":17.20372875443165838760251062922179698944091796875}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/20220919_081827000_iOS-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":4416,"name":"Pozorovate\u013e\u0148a zvierat Vydrica","short_desc":"Pozorovate\u013e\u0148a zvierat sa nach\u00e1dza pri prameni Vydrica. Je tu mo\u017en\u00e9 pozorova\u0165 div\u00fa zver a tento objekt z lok\u00e1lneho materi\u00e1lu posl\u00fa\u017ei pre v\u0161etk\u00fdch nad\u0161e ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/pozorovatelna-zvierat-vydrica\/","coords":{"coord":[{"lat":48.2330529999999981782821123488247394561767578125,"lng":17.115756000000001080252332030795514583587646484375}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/20211116_144803000_iOS-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":4425,"name":"Predpolie cintor\u00ednu Prievoz","short_desc":"Rekon\u0161trukcia vstupn\u00e9ho priestoru cintor\u00edna, bude sa rie\u0161i\u0165 komplexne v r\u00e1mci rekon\u0161trukcie ulice Ka\u0161tielska. V r\u00e1mci rekon\u0161trukcie predpolia d\u00f4jde k  ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/predpolie-cintorinu-prievoz\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1475200000000000954969436861574649810791015625,"lng":17.167677000000001186208464787341654300689697265625}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/z\u030cm_1200x80024-270x180.png","color":"#4ec5f9"},{"id":4444,"name":"Priestor ved\u013ea zast\u00e1vok pod Mostom SNP","short_desc":"Revitaliz\u00e1ciou pl\u00f4ch pribudlo viacero prvkov zelene, nov\u00e9 trvalkov\u00e9 z\u00e1hony a vizu\u00e1lne atrakt\u00edvne dreviny. S\u00fa\u010das\u0165ou je taktie\u017e n\u00e1vrh zelenej steny, kto ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/priestor-vedla-zastavok-pod-mostom-snp\/","coords":{"coord":[{"lat":48.14024200000000064392224885523319244384765625,"lng":17.103849000000000302179614664055407047271728515625}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/5F35C846-E47E-492C-8597-8F34117AA944-5035-000004ED394905E7-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":1201,"name":"Promen\u00e1da na \u017deleznej studni\u010dke","short_desc":"Ma\u0165 mo\u017enos\u0165 vo verejnom priestore na rekre\u00e1ciu a aktivity v pr\u00edrode je dnes e\u0161te d\u00f4le\u017eitej\u0161ia ako kedyko\u013evek predt\u00fdm. Preto chceme zrevitalizova\u0165 jedn ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/promenada-zelezna-studnicka\/","coords":{"coord":[{"lat":48.19014399999999653800841770134866237640380859375,"lng":17.082260000000001554099071654491126537322998046875}]},"type":"Povo\u013eovacie procesy","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/1miesto_3-270x159.png","color":"#f4b860"},{"id":7992,"name":"Sad Janka Kr\u00e1\u013ea","short_desc":"Najstar\u0161\u00ed verejn\u00fd park v\u202fstrednej Eur\u00f3pe \u010dak\u00e1 revitaliz\u00e1cia. Obnove parku predch\u00e1dzali participat\u00edvny proces a z\u00e1sahy, ktor\u00e9 zlep\u0161ili jeho stav.   ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/sad-janka-krala\/","coords":{"coord":[{"lat":48.13541903746931183150081778876483440399169921875,"lng":17.109764205998434505318073206581175327301025390625}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/20210613_204154000_iOS-270x180.jpg","color":"#4ec5f9"},{"id":1185,"name":"Sadni si!","short_desc":"Projekt Sadni si! prin\u00e1\u0161a do Bratislavy vo\u013en\u00e9 verejn\u00e9 sedenie - \u010derven\u00e9 stoly a stoli\u010dky, ktor\u00e9 o\u017eivuj\u00fa a kultivuj\u00fa priestory s nedostatkom sedenia. P ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/sadni-si\/","coords":{"coord":[{"lat":48.14492800000000016780177247710525989532470703125,"lng":17.10507799999999889450918999500572681427001953125}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Sadni-si_web-03-240x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":4364,"name":"Skatepark pod Mostom SNP","short_desc":"Filozofiou revitaliz\u00e1cie tohto \u00fazemia bolo zapoji\u0165 do verejn\u00e9ho priestoru skateboarding, aby vznikol \u010do najatrakt\u00edvnej\u0161\u00ed soci\u00e1lny priestor ako pre jaz ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/skatepark-pod-mostom-snp\/","coords":{"coord":[{"lat":48.13569799999999787587512400932610034942626953125,"lng":17.104815999999999576175468973815441131591796875}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/20240525_091151000_iOS-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":10868,"name":"\u0160t\u00farova ulica","short_desc":"\u0160t\u00farova ulica pre\u0161la men\u0161\u00edmi funk\u010dn\u00fdmi intervenciami, v\u010faka ktor\u00fdm dostalo toto doteraz len tranzitn\u00e9 miesto aj pobytov\u00fa funkciu. Na ulici pribudla ze ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/sturova-ulica\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1424779999999969959390000440180301666259765625,"lng":17.11455600000000032423486118204891681671142578125}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/20220514_091928000_iOS-265x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":5070,"name":"Trhovisko Mileti\u010dova","short_desc":"Trhovisko Mileti\u010dova je jedn\u00fdm z najzn\u00e1mej\u0161\u00edch trhov\u00edsk v Bratislave. V spolupr\u00e1ci s hlavn\u00fdm mestom a mestskou \u010das\u0165ou Ru\u017einov vyhl\u00e1sime architektonick ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/trhovisko-mileticova\/","coords":{"coord":[{"lat":48.15324199999999876808942644856870174407958984375,"lng":17.13720500000000157569957082159817218780517578125}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/zufana_jesen2018_001-270x180.jpg","color":"#4ec5f9"},{"id":3922,"name":"Trnavsk\u00e9 m\u00fdto","short_desc":"V spolupr\u00e1ci s hlavn\u00fdm mestom sme zve\u013eadili dlhodobo zanedban\u00fd priestor na Trnavskom m\u00fdte pri Novej tr\u017enici. Je to jeden z najviac frekventovan\u00fdch pre ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/trnavske-myto\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1579669999999993024175637401640415191650390625,"lng":17.1267840000000006739355740137398242950439453125}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/20210622_084830000_iOS-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":9345,"name":"Ulica Katar\u00edny Br\u00faderovej","short_desc":"Revitaliz\u00e1cia Ulice Katar\u00edny Br\u00faderovej vo Vajnoroch je dobr\u00fd pr\u00edklad toho, ako pristupova\u0165 k\u202f\u00faprave verejn\u00e9ho priestoru v\u202freziden\u010dn\u00fdch \u0161tvrtiach v ok ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/ulica-katariny-bruderovej\/","coords":{"coord":[{"lat":48.20717951236907339307435904629528522491455078125,"lng":17.208784461623423567289137281477451324462890625}]},"type":"Povo\u013eovacie procesy","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/1-240x180.jpg","color":"#f4b860"},{"id":1874,"name":"V\u010delia l\u00faka","short_desc":"Are\u00e1l sa nach\u00e1dza pri hor\u00e1rni Kras\u0148any na Peknej ceste. L\u00faka, ktor\u00e1 bola doteraz verejnosti nepr\u00edstupn\u00e1, bude otvoren\u00e1 a Mestsk\u00e9 lesy na nej bud\u00fa uspo ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/vcelia-luka\/","coords":{"coord":[{"lat":48.2077809999999971068973536603152751922607421875,"lng":17.12120300000000128193278214894235134124755859375}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vcelialuka-270x180.png","color":"#e45656"},{"id":4438,"name":"Verejn\u00fd priestor Kr\u00ed\u017ena-Karad\u017ei\u010dova","short_desc":"Odstr\u00e1nenie bari\u00e9r, citylightov, v\u00fdsadba novej zelene a doplnenie osvetlenia pomohli vytvori\u0165 preh\u013eadnej\u0161\u00ed a bezpe\u010dnej\u0161\u00ed priestor.","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/verejny-priestor-krizna-karadzicova\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1551970000000011395968613214790821075439453125,"lng":17.124880000000000990212356555275619029998779296875}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/20211020_195916000_iOS-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":2901,"name":"Vn\u00fatroblok Po\u013esk\u00e1 Justi\u010dn\u00e1","short_desc":"Zrekon\u0161truovan\u00fd vn\u00fatroblok Po\u013esk\u00e1 Justi\u010dn\u00e1 pon\u00faka tich\u00fa a\u202fbezpe\u010dn\u00fa z\u00f3nu so zele\u0148ou, ktor\u00e1 sl\u00fa\u017ei na stret\u00e1vanie sa, posedenie a pokojn\u00e9\u202ftr\u00e1venie \u010dasu s ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/vnutroblok-polska-justicna\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1522259999999988622221280820667743682861328125,"lng":17.125125000000000596855898038484156131744384765625}]},"type":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/20230621_115717000_iOS-270x180.jpg","color":"#e45656"},{"id":3320,"name":"Vozov\u0148a Kras\u0148any","short_desc":"Jedn\u00fdm z cie\u013eov projektu je zv\u00fd\u0161enie bezpe\u010dnosti skvalitnen\u00edm povrchov, roz\u0161\u00edren\u00edm chodn\u00edkov a vytvoren\u00edm mo\u017enosti bezbari\u00e9rov\u00e9ho pohybu v priestore.  ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/vozovna-krasnany\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1891379999999998062776285223662853240966796875,"lng":17.136523000000000394038579543121159076690673828125}]},"type":"Povo\u013eovacie procesy","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/krasnany-na-web.jpg","color":"#f4b860"},{"id":17553,"name":"Vran\u010dovi\u010dova ulica","short_desc":"Predmetom pl\u00e1novanej revitaliz\u00e1cie je Vran\u010dovi\u010dova ulica v celej d\u013a\u017eke a v celom svojom profile - od fas\u00e1dy k fas\u00e1de. ","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/vrancovicova-ulica\/","coords":{"coord":[{"lat":48.19296548015260128750014700926840305328369140625,"lng":17.050384650215196558065144927240908145904541015625}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/221201_702_cam02-270x162.jpg","color":"#4ec5f9"},{"id":4371,"name":"Vyhliadka na Kamz\u00edku","short_desc":"Z\u00e1merom revitaliz\u00e1cie je vytvorenie bezpe\u010dn\u00e9ho, prepojen\u00e9ho prostredia so zv\u00fdraznen\u00edm jeho pr\u00edrodn\u00fdch kval\u00edt a jedine\u010dnej atmosf\u00e9ry. V r\u00e1mci \u00fazemia bu ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/vyhliadka-na-kamziku\/","coords":{"coord":[{"lat":48.1840600000000023328539100475609302520751953125,"lng":17.0991819999999989931893651373684406280517578125}]},"type":"Povo\u013eovacie procesy","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/201106_Kamzik-270x107.png","color":"#f4b860"},{"id":1162,"name":"\u017div\u00e9 n\u00e1mestie","short_desc":"N\u00e1mestie SNP, Kamenn\u00e9 n\u00e1mestie a N\u00e1mestie Ne\u017enej revol\u00facie predstavuj\u00fa v s\u00fa\u010dasnosti jedno z najv\u00fdznamnej\u0161\u00edch mestsk\u00fdch priestranstiev v Bratislave. Te ...","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/zive-namestie\/","coords":{"coord":[{"lat":48.14541100000000284353518509306013584136962890625,"lng":17.110904000000001445869202143512666225433349609375}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/vizualizacia_Nam.-SNP-245x180.jpg","color":"#4ec5f9"},{"id":13299,"name":"Lokalita okolo Zochovej ulice","short_desc":"Lokalita okolo Zochovej ulice prejde revitaliz\u00e1ciou. Zlep\u0161\u00ed sa \u00farove\u0148 povrchov, autobusov\u00fdch zast\u00e1vok a pribudne nov\u00e1 zele\u0148 a mobili\u00e1r.","permalink":"https:\/\/mib.sk\/projekt\/zona-zochova\/","coords":{"coord":[{"lat":48.14530599999999793681126902811229228973388671875,"lng":17.103823999999999472265699296258389949798583984375}]},"type":"Pr\u00edprava","img":"https:\/\/mib.sk\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/zona_zochova-240x180.jpg","color":"#4ec5f9"}];
            var map_polygons = [];
            var filter_terms = [{"term_id":147,"name":"Ukon\u010den\u00e9 projekty","slug":"ukoncene-projekty","term_group":0,"term_taxonomy_id":147,"taxonomy":"custom_statuses","description":"","parent":0,"count":51,"filter":"raw","term_order":"3"},{"term_id":144,"name":"Pr\u00edprava","slug":"priprava","term_group":0,"term_taxonomy_id":144,"taxonomy":"custom_statuses","description":"","parent":0,"count":20,"filter":"raw","term_order":"0"},{"term_id":145,"name":"Povo\u013eovacie procesy","slug":"povolovacie-procesy","term_group":0,"term_taxonomy_id":145,"taxonomy":"custom_statuses","description":"","parent":0,"count":14,"filter":"raw","term_order":"1"},{"term_id":146,"name":"Realiz\u00e1cia","slug":"realizacia","term_group":0,"term_taxonomy_id":146,"taxonomy":"custom_statuses","description":"","parent":0,"count":3,"filter":"raw","term_order":"2"}];
            const all_markers = [];


            var template = [
                '<?xml version = "1.0"?>',
                '<svg class="gmap_marker" width="42" height="63" viewBox="0 0 42 63" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">',
                '<path fill-rule="evenodd" clip-rule="evenodd" d="M41.5006 20.5403C41.5006 24.46 40.4128 28.1226 38.5258 31.2361L38.5363 31.2741L21.2445 62.5L3.9526 31.2741L3.96572 31.2405C2.07715 28.126 0.988281 24.4618 0.988281 20.5403C0.988281 12.4374 5.63711 5.43299 12.3838 2.1077L12.3946 1.99995H12.6058C15.2261 0.748268 18.1545 0.0483398 21.2445 0.0483398C24.3344 0.0483398 27.2628 0.748268 29.8831 1.99995H30.4811L30.5769 2.34797C37.0675 5.76251 41.5006 12.6277 41.5006 20.5403ZM27.3324 22.6905C27.6579 21.9027 27.8242 21.0588 27.8218 20.207C27.8252 18.4877 27.1422 16.8374 25.9228 15.619C24.7034 14.4006 23.0475 13.7138 21.3192 13.7096C19.5918 13.7152 17.9372 14.4026 16.7189 15.6208C15.5007 16.8391 14.8183 18.4886 14.8218 20.207C14.8169 21.9263 15.4987 23.5772 16.7171 24.7966C17.9355 26.016 19.5908 26.7041 21.3192 26.7096C22.1754 26.7076 23.0228 26.5377 23.813 26.2098C24.6033 25.8819 25.3208 25.4023 25.9247 24.7984C26.5285 24.1946 27.0069 23.4783 27.3324 22.6905Z" fill="{{ color }}"/>',
                '</svg>'
            ].join('\n');

            var markerGroups = {};

            for (let index = 0; index < filter_terms.length; index++) {
                markerGroups[filter_terms[index].name] = []
            }

            function initMap() {
                var bounds = new google.maps.LatLngBounds();
                var map = new google.maps.Map(document.getElementById('map'), {
                    styles: [{
                            "elementType": "geometry",
                            "stylers": [{
                                "color": "#eeedf4"
                            }]
                        },
                        {
                            "elementType": "labels.icon",
                            "stylers": [{
                                "visibility": "off"
                            }]
                        },
                        {
                            "elementType": "labels.text.fill",
                            "stylers": [{
                                "color": "#372c86"
                            }]
                        },
                        {
                            "elementType": "labels.text.stroke",
                            "stylers": [{
                                "visibility": "off"
                            }]
                        },
                        {
                            "featureType": "administrative.land_parcel",
                            "elementType": "labels.text.fill",
                            "stylers": [{
                                "color": "#bdbdbd"
                            }]
                        },
                        {
                            "featureType": "poi",
                            "elementType": "geometry",
                            "stylers": [{
                                "color": "#dbdae9"
                            }]
                        },
                        {
                            "featureType": "poi",
                            "elementType": "labels.text.fill",
                            "stylers": [{
                                "color": "#372c86"
                            }]
                        },
                        {
                            "featureType": "poi.park",
                            "elementType": "geometry",
                            "stylers": [{
                                "color": "#c8c7dd"
                            }]
                        },
                        {
                            "featureType": "poi.park",
                            "elementType": "labels.text.fill",
                            "stylers": [{
                                "color": "#372c86"
                            }]
                        },
                        {
                            "featureType": "road",
                            "elementType": "geometry",
                            "stylers": [{
                                "color": "#ffffff"
                            }]
                        },
                        {
                            "featureType": "road.arterial",
                            "elementType": "labels.text.fill",
                            "stylers": [{
                                "color": "#646484"
                            }]
                        },
                        {
                            "featureType": "road.highway",
                            "elementType": "geometry",
                            "stylers": [{
                                "color": "#ffffff"
                            }]
                        },
                        {
                            "featureType": "road.highway",
                            "elementType": "labels.text.fill",
                            "stylers": [{
                                "color": "#372c86"
                            }]
                        },
                        {
                            "featureType": "road.local",
                            "elementType": "labels.text.fill",
                            "stylers": [{
                                "color": "#646484"
                            }]
                        },
                        {
                            "featureType": "transit.line",
                            "elementType": "geometry",
                            "stylers": [{
                                "color": "#c6c3d0"
                            }]
                        },
                        {
                            "featureType": "transit.station",
                            "elementType": "geometry",
                            "stylers": [{
                                "color": "#eeeeee"
                            }]
                        },
                        {
                            "featureType": "water",
                            "elementType": "geometry",
                            "stylers": [{
                                "color": "#b5b2d1"
                            }]
                        },
                        {
                            "featureType": "water",
                            "elementType": "labels.text.fill",
                            "stylers": [{
                                "color": "#646484"
                            }]
                        }
                    ]
                });



                for (let index = 0; index < map_points.length; index++) {

                    var tempCopy = template;
                    var svg = tempCopy.replace('{{ color }}', map_points[index].color);
                    var contentString = '<div id="map_tooltip"><a href="' + map_points[index].permalink + '"><img src="' + map_points[index].img + '" /><h2>' + map_points[index].name + '</h2></a></div>';
                    var infowindow = new google.maps.InfoWindow();

                    for (let i = 0; i < map_points[index].coords.coord.length; i++) {
                        const gp = map_points[index].coords.coord[i];
                        var marker = new google.maps.Marker({
                            position: {
                                lat: gp.lat,
                                lng: gp.lng
                            },
                            icon: {
                                url: 'data:image/svg+xml;charset=UTF-8,' + encodeURIComponent(svg),
                                scaledSize: new google.maps.Size(30, 50),
                            },
                            map: map
                        });

                        all_markers.push(marker);

                        markerGroups[map_points[index].type].push(marker)

                        marker.html = contentString;

                        marker.addListener('click', function(e) {
                            infowindow.setContent(this.html);
                            infowindow.open(map, this);
                        });

                        bounds.extend(marker.position);
                    }
                }

                for (let index = 0; index < map_polygons.length; index++) {

                    var contentString = '<div id="map_tooltip"><img src="' + map_polygons[index].img + '" /><h2><a href="' + map_polygons[index].permalink + '">' + map_polygons[index].name + '</a></h2></div>';
                    var infowindow = new google.maps.InfoWindow();

                    var plgn = new google.maps.Polygon({
                        paths: map_polygons[index].coords.coord,
                        strokeColor: map_polygons[index].color,
                        strokeOpacity: 1,
                        strokeWeight: 2,
                        fillColor: map_polygons[index].color,
                        fillOpacity: 0.35
                    });
                    plgn.setMap(map);

                    markerGroups[map_polygons[index].type].push(plgn)

                    plgn.html = contentString;

                    for (var i = 0; i < plgn.getPath().getLength(); i++) {
                        bounds.extend(plgn.getPath().getAt(i));
                    }

                    plgn.addListener('click', function(e) {
                        infowindow.setPosition(e.latLng);
                        infowindow.setContent(this.html);
                        infowindow.open(map, this);
                    });
                }

                map.fitBounds(bounds);
                var listener = google.maps.event.addListener(map, "idle", function() {
                    if (map.getZoom() > 15) map.setZoom(15);
                    google.maps.event.removeListener(listener);
                });


 // create an array of all your markers


// Path for cluster icons to be appended (1.png, 2.png, etc.)
// const imagePath = "https://mib.sk/wp-content/themes/mib/img/m";
//
// // Enable marker clustering for this map and these markers
//       var styles = [
//
//         [
//           {
//             width: 30,
//             height: 30,
//             className: "custom-clustericon-1",
//           },
//           {
//             width: 40,
//             height: 40,
//             className: "custom-clustericon-2",
//           },
//           {
//             width: 50,
//             height: 50,
//             className: "custom-clustericon-3",
//           },
//         ],
//       ];
//
//
// var mcOptions = {
//     gridSize: 50,
//     styles: {textColor: "#ffffff",},
//     maxZoom: 15,
//     imagePath: imagePath,
//     clusterClass: "custom-clustericon",
// };

// const markerClusterer = new MarkerClusterer(map, all_markers, {
//           maxZoom: 14,
//           gridSize: 100,
//           styles: styles[0],
//           clusterClass: "custom-clustericon",
//         });



  // Add a marker clusterer to manage the markers.
  // @ts-ignore MarkerClusterer defined via script

//                 google.maps.event.addListener(map,'dragstart',function(){
//       markerClusterer.zoomOnClick_=false;});
// google.maps.event.addListener(map,'mouseup',function(){setTimeout(function(){
//       markerClusterer.zoomOnClick_=false;},50);});


            }





            $('.map-filter-item').on('change', function() {
                var v = $(this).attr('data-value');
                for (let index = 0; index < markerGroups[v].length; index++) {
                    if ($(this).is(':checked')) {
                        markerGroups[v][index].setVisible(true);
                    } else {
                        markerGroups[v][index].setVisible(false);
                    }
                }
            })
        </script>
<!--        <script src="--><!--/js/google_markerClustererPlus.js" async defer></script>-->
        <script src="https://maps.googleapis.com/maps/api/js?key=AIzaSyBWhwisCRyQ-2PWrTK9wKOS_vb90t1vsHc&callback=initMap" async defer></script>

        <style>
            .map-legend { margin:0 0 25px 25px; }
            .map-below { margin:25px 0 70px 0; }
            .map-below .legend { margin:0; padding:0; display:flex; flex:1; flex-direction:row; }
            .map-below ul.legend li{ margin:0 25px 0 0; padding:0; list-style-type:none;  }
            .map-below ul.legend li span{ display: inline-block; width: 10px; height: 10px; bordeR: solid 1px #e63946; border-radius: 100px; content: ""; margin: 0 2px 0 0; padding: 0; list-style-type: none;  }

      .custom-clustericon {
        background: var(--cluster-color);
        color: #fff;
        border-radius: 100%;
        font-weight: bold;
        font-size: 15px;
        display: flex;
        align-items: center;
        border:solid 1px #e63946;
      }
      .custom-clustericon:hover { background-color:#e63946 !important; }
      .custom-clustericon > div { width:100% !important }

      .custom-clustericon::before,
      .custom-clustericon::after {
        content: "";
        display: block;
        position: absolute;
        width: 100%;
        height: 100%;

        transform: translate(-50%, -50%);
        top: 50%;
        left: 50%;
        background: var(--cluster-color);
        opacity: 0.2;
        border-radius: 100%;
      }

      .custom-clustericon::before {
        padding: 7px;
      }

      .custom-clustericon::after {
        padding: 14px;
      }

      .custom-clustericon-1 {
        --cluster-color: #e03c31;
        font-size: 15px;
        width: 40px  !important;
        height: 40px !important;
        text-align:center;
      }

      .custom-clustericon-2 {
        --cluster-color: #e03c31;
        font-size: 16px;
        width: 50px  !important;
        height: 50px !important;
      }

      .custom-clustericon-3 {
        --cluster-color: #e03c31;
        font-size: 18px;
        width: 50px;
        height: 50px;
      }

        </style>
<!--        <div class="map-below">-->
<!--            <div class='container'>-->
<!--                <div class='row'>-->
<!--                    <ul class="legend">-->
<!--                        --><!--                        <li><span style="background-color:#f39000"></span> Súťaž</li>-->
<!--                        <li></li>-->
<!--                    </ul>-->
<!--                </div>-->
<!--            </div>-->
<!--        </div>-->

    </main><!-- #main -->
</div><!-- #primary -->


</div>
</div>

<div class="newsletter">
	<script id="mcjs">
		! function(c, h, i, m, p) {
			m = c.createElement(h), p = c.getElementsByTagName(h)[0], m.async = 1, m.src = i, p.parentNode.insertBefore(m, p)
		}(document, "script", "https://chimpstatic.com/mcjs-connected/js/users/7134dfd606bec68f53857abda/eb50720be3f9d74bef49c079c.js");
	</script>
	<div class="container">
		<div class="row">
			<div class="col-lg-6">
				<h2>MIB Newsletter</h2>
			</div>
			<div class="col-lg-6">
				<div id="mc_embed_signup">
					<form action="https://mib.us10.list-manage.com/subscribe/post?u=7134dfd606bec68f53857abda&amp;id=9bdffaf4cd" method="post" id="mc-embedded-subscribe-form" name="mc-embedded-subscribe-form" class="validate" novalidate>
						<div class="input-wrap" id="mc_embed_signup_scroll">
							<div class="mc-field-group">
								<input type="email" value="" name="EMAIL" class="required email" id="mce-EMAIL" placeholder="Novinky z MIB do tvojej schránky">
							</div>
							<div id="mce-responses" class="clear">
								<div class="response" id="mce-error-response" style="display:none"></div>
								<div class="response" id="mce-success-response" style="display:none"></div>
							</div> <!-- real people should not fill this in and expect good things - do not remove this or risk form bot signups-->
							<div style="position: absolute; left: -5000px;" aria-hidden="true"><input type="text" name="b_7134dfd606bec68f53857abda_9bdffaf4cd" tabindex="-1" value=""></div>
							<button type="submit" name="subscribe" id="mc-embedded-subscribe" class="btn">Chcem odoberať</button>
							<div class="errorMessage"></div>
						</div>
						<div class="checkbox">
							<label class="css-label" for="mc_optin">
								<input type="checkbox" id="mc_optin" class="css-checkbox">
								<span></span>
								Súhlasím so <a target="_blank" href="/ochrana-osobnych-udajov/">spracúvaním osobných údajov</a> za účelom zasielania newslettru							</label>
							<script>
								var mc_optin_msg = 'Musíte súhlasiť s odberom newslettera a spracovaním osobných údajov.';
								var mc_optin_invalid = 'Neplatná e-mailová adresa.';
							</script>
							<div class="cleaner"></div>
						</div>
					</form>

				</div>
			</div>
		</div>
	</div>
</div>

<footer id="colophon" class="site-footer" role="contentinfo">
	<div class="container">
		<div class="row">
			<div class="footer-info-col">
				<ul id="menu-footer-1" class="menu"><li id="menu-item-37" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-37"><a href="https://mib.sk/aktuality/">Aktuality</a></li>
<li id="menu-item-40" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page current-page-ancestor menu-item-40"><a href="https://mib.sk/projekty/">Projekty</a></li>
<li id="menu-item-10065" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10065"><a href="https://mib.sk/sutaze/">Súťaže</a></li>
<li id="menu-item-10066" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10066"><a href="https://mib.sk/o-nas/">O nás</a></li>
</ul>			</div>
			<div class="footer-info-col footer-info-col--w-cookie">
				<ul id="menu-footer-2" class="menu"><li id="menu-item-10060" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10060"><a href="https://mib.sk/kontakt/">Kontakt</a></li>
<li id="menu-item-10061" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10061"><a href="https://mib.sk/transparentnost/ochrana-osobnych-udajov/">Zásady spracúvania osobných údajov</a></li>
<li id="menu-item-10198" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-10198"><a href="https://mib.sk/transparentnost/archiv/">Archív zmlúv</a></li>
</ul>				<ul class="menu">
					<li class="menu-item">
						<a href="javascript:void(0)" data-cc="c-settings">Cookie settings</a>
					</li>
				</ul>
			</div>
			<div class="footer-info-col">
							</div>
			<div class="footer-info-col">
				<div class="socials">
											<a class="soc fb" target="_blank" href="https://www.facebook.com/mib.bratislava"></a>
																<a class="soc ig" target="_blank" href="https://www.instagram.com/mib.sk/"></a>
																<a class="soc yt" target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCPXOMBVunnnq4rtiJm-vAVw"></a>
																<a class="soc pod" target="_blank" href="https://open.spotify.com/show/2Y2hnoBhwdeaYGgXX7L3l9?go=1&#038;sp_cid=1d4dcf7e14c1a7873181ce5af660c984&#038;utm_source=embed_player_p&#038;utm_medium=desktop&#038;nd=1"></a>
									</div>
                <div class="footer-logo-wrap text-right">
                                            <a class="footer-logo" href="/">
                            <img src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==" data-src="https://mib.sk/wp-content/themes/mib/img/mib-footer-logo.svg" decoding="async" class="lazyload"><noscript><img src="https://mib.sk/wp-content/themes/mib/img/mib-footer-logo.svg" data-eio="l"></noscript>
                        </a>
                                        <a class="footer-logo" target="_blank" href="https://www.bratislava.sk">
                        <img style="max-width:100px; height:auto;"  src="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAZAAAAFuAQAAAACHXHMIAAAAAnRSTlMAAHaTzTgAAAApSURBVHja7cExAQAAAMKg9U9tCj+gAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAXgZI6gABAYxWrQAAAABJRU5ErkJggg==" data-src="https://mib.sk/wp-content/uploads/2021/08/BA_logo.png" decoding="async" class="lazyload" data-eio-rwidth="400" data-eio-rheight="366"><noscript><img style="max-width:100px; height:auto;" class="" src="https://mib.sk/wp-content/uploads/2021/08/BA_logo.png" data-eio="l"></noscript>
                    </a>
                </div>
			</div>

		</div>

		<div class="row copyright">
			<div class="col-12">
                <div class="copyright-row">
                    Obsah tejto webovej stránky (najmä všetky fotografie, grafiky, zdrojový kód, texty) je predmetom autorských práv Metropolitného inštitútu Bratislava. Jeho použitie alebo
                    použitie ktorejkoľvek jeho súčasti bez súhlasu Metropolitného inštitútu Bratislava môže mať za následok vyvodenie občianskoprávnej a trestnoprávnej zodpovednosti.                    <br><br>
                    © 2024 Metropolitný inštitút Bratislavy                    <br>
                </div>
			</div>
		</div>
	</div>
</footer>



<script type="text/javascript" id="eio-lazy-load-js-before">
/* <![CDATA[ */
var eio_lazy_vars = {"exactdn_domain":"","skip_autoscale":1,"threshold":0};
/* ]]> */
</script>
<script type="text/javascript" src="https://mib.sk/wp-content/plugins/ewww-image-optimizer/includes/lazysizes.min.js?ver=790" id="eio-lazy-load-js" async="async" data-wp-strategy="async"></script>
<script type="text/javascript" src="https://mib.sk/wp-content/plugins/embed-any-document/js/pdfobject.min.js?ver=2.7.4" id="awsm-ead-pdf-object-js"></script>
<script type="text/javascript" id="awsm-ead-public-js-extra">
/* <![CDATA[ */
var eadPublic = [];
/* ]]> */
</script>
<script type="text/javascript" src="https://mib.sk/wp-content/plugins/embed-any-document/js/embed-public.min.js?ver=2.7.4" id="awsm-ead-public-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://mib.sk/wp-includes/js/dist/hooks.min.js?ver=2810c76e705dd1a53b18" id="wp-hooks-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://mib.sk/wp-includes/js/dist/i18n.min.js?ver=5e580eb46a90c2b997e6" id="wp-i18n-js"></script>
<script type="text/javascript" id="wp-i18n-js-after">
/* <![CDATA[ */
wp.i18n.setLocaleData( { 'text direction\u0004ltr': [ 'ltr' ] } );
/* ]]> */
</script>
<script type="text/javascript" src="https://mib.sk/wp-content/plugins/contact-form-7/includes/swv/js/index.js?ver=5.9.8" id="swv-js"></script>
<script type="text/javascript" id="contact-form-7-js-extra">
/* <![CDATA[ */
var wpcf7 = {"api":{"root":"https:\/\/mib.sk\/wp-json\/","namespace":"contact-form-7\/v1"}};
/* ]]> */
</script>
<script type="text/javascript" id="contact-form-7-js-translations">
/* <![CDATA[ */
( function( domain, translations ) {
	var localeData = translations.locale_data[ domain ] || translations.locale_data.messages;
	localeData[""].domain = domain;
	wp.i18n.setLocaleData( localeData, domain );
} )( "contact-form-7", {"translation-revision-date":"2024-03-17 11:18:35+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"sk"},"Error:":["Chyba:"]}},"comment":{"reference":"includes\/js\/index.js"}} );
/* ]]> */
</script>
<script type="text/javascript" src="https://mib.sk/wp-content/plugins/contact-form-7/includes/js/index.js?ver=5.9.8" id="contact-form-7-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://mib.sk/wp-content/themes/mib/js/owl.carousel.min.js" id="owl-carousel-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/lightgallery/1.6.11/js/lightgallery.min.js?ver=1" id="lightgallery-js-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://mib.sk/wp-content/themes/mib/js/custom-functions.js" id="vibration-custom-script-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://mib.sk/wp-content/plugins/3d-flipbook-dflip-lite/assets/js/dflip.min.js?ver=2.3.32" id="dflip-script-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://www.google.com/recaptcha/api.js?render=6LfJEwYgAAAAAPqqIpuUByEzUE9AtQPSAWhEizos&amp;ver=3.0" id="google-recaptcha-js"></script>
<script type="text/javascript" src="https://mib.sk/wp-includes/js/dist/vendor/wp-polyfill.min.js?ver=3.15.0" id="wp-polyfill-js"></script>
<script type="text/javascript" id="wpcf7-recaptcha-js-extra">
/* <![CDATA[ */
var wpcf7_recaptcha = {"sitekey":"6LfJEwYgAAAAAPqqIpuUByEzUE9AtQPSAWhEizos","actions":{"homepage":"homepage","contactform":"contactform"}};
/* ]]> */
</script>
<script type="text/javascript" src="https://mib.sk/wp-content/plugins/contact-form-7/modules/recaptcha/index.js?ver=5.9.8" id="wpcf7-recaptcha-js"></script>
<script data-cfasync="false"> var dFlipLocation = "https://mib.sk/wp-content/plugins/3d-flipbook-dflip-lite/assets/"; var dFlipWPGlobal = {"text":{"toggleSound":"Turn on\/off Sound","toggleThumbnails":"Toggle Thumbnails","toggleOutline":"Toggle Outline\/Bookmark","previousPage":"Previous Page","nextPage":"Next Page","toggleFullscreen":"Toggle Fullscreen","zoomIn":"Zoom In","zoomOut":"Zoom Out","toggleHelp":"Toggle Help","singlePageMode":"Single Page Mode","doublePageMode":"Double Page Mode","downloadPDFFile":"Download PDF File","gotoFirstPage":"Goto First Page","gotoLastPage":"Goto Last Page","share":"Share","mailSubject":"I wanted you to see this FlipBook","mailBody":"Check out this site {{url}}","loading":"DearFlip: Loading "},"viewerType":"flipbook","moreControls":"download,pageMode,startPage,endPage,sound","hideControls":"","scrollWheel":"false","backgroundColor":"#777","backgroundImage":"","height":"auto","paddingLeft":"20","paddingRight":"20","controlsPosition":"bottom","duration":800,"soundEnable":"true","enableDownload":"true","showSearchControl":"false","showPrintControl":"false","enableAnnotation":false,"enableAnalytics":"false","webgl":"true","hard":"none","maxTextureSize":"1600","rangeChunkSize":"524288","zoomRatio":1.5,"stiffness":3,"pageMode":"0","singlePageMode":"0","pageSize":"0","autoPlay":"false","autoPlayDuration":5000,"autoPlayStart":"false","linkTarget":"2","sharePrefix":"flipbook-"};</script>
<script src="https://consent.triad.sk/cookieconsent.js"></script>
<script src="https://mib.sk/wp-content/themes/mib/cookieconsent/cookieconsent-init.js"></script>

<script type='text/javascript'>

(function($){

    jQuery('a.show-more-bio').on('click tap', function(e) {
        e.preventDefault();

        if( !jQuery(this).hasClass('active') ) {
            jQuery(this).closest('.person').find('.person-desc').addClass('active').slideDown(300);
            jQuery(this).addClass('active');


        } else {
            jQuery(this).removeClass('active');
            jQuery(this).closest('.person').find('.person-desc').removeClass('active').slideUp(300);

        }

        return false;

    });
})(jQuery);
</script>

<div class="fade-overlay"></div>
</body>

</html><!-- WP Fastest Cache file was created in 1.90721702576 seconds, on 23-10-24 10:40:52 -->